(嚴重FF輕鬆愛情同居故)我與貓系女室友的二三事

因為天真嘅呀妹令到我同一個陌生女人同居。

「妳好，早晨。」

「⋯⋯」

「妳食咗早餐未？」

「⋯⋯」

「我煮埋妳個份，一唔一齊食？」原本一直望住我無反應嘅佢，對眼忽然發出閃光。佢立刻走到餐檯前坐低食嘢。

我哋一直無對話，忽然佢抬起頭望住我好認真咁同我講：「下次，我想要杯牛奶同想食煎蛋。」

我呆左咁望住佢，邊有人咁厚面皮叫人幫佢準備早餐，佢意思好似打算以後一直要我準備咁。

當相處耐左，望住佢一頭黑色長髮，一身健康膚色甚至凹凸有致嘅身材，都令我覺得佢唔單只神秘仲好傲嬌，就好似一隻黑色流浪貓咁。

單身宅男工程師 X 貓系美女插畫師 展開同居生活

如果鍾意我寫嘅故事，比個like同follow我，每一個like同follow對我嚟講係一個鼓勵。

Ig:weehours0000am
Facebook:

紙言：

Penana:

生命的價值出咗實體書有興趣可以睇下

唔開心最好就係寫啲FF 無厘頭故，寫嚟自己笑下。
唔開心嘅你睇完，希望心情會好啲。

盡量每日出文，最少都會一星期出3-4篇。

Ch.1

人到三十歲，有好多男人係呢個年紀都無錢無樓更加唔好講女人。但可能我比其他人幸運，深知有樓就會有女嘅道理，係好細個嗰陣就已經認真讀書，出到社會做野慶幸有伯樂提攜，係社會上算係混得唔錯，又玩下投資，屋企人幫手先俾到首期。

無錯前面嘅都係廢話，靠父幹先係人生大贏家！

雖然買咗細單位，但俗語有話「麻雀雖小但五臟俱全」都叫做有個安樂蝸。而家樓就有啦！但由於做工程師經常OT都無時間識女仔。女⋯⋯都唔知幾時先有。

雖然無女但係終於可以自己一個人住，唔使同屋企人住係開心嘅，得閒係屋企客廳到睇下四仔，無左格仔，都咪話唔過癮，完全無人阻住晒，仲可以光明正大咁睇。

而且咁啱有個好兄弟都同我住同一橦大廈，放假都可以一齊睇通宵波，打下麻雀，所以我好期待搬屋嘅日子。

正當個單位裝修好，第二日可以拎埋行李開開心心咁搬去過自己一個人嘅世界時，我個白痴呀妹竟然同我講：「呀哥，我有一個外國回流返香港嘅朋友需要搵屋住，不如佢住你個到，你收佢租呀！」

聽到呀妹呢句說話我即刻放低手機望住佢。佢見到我唔耐煩嘅眼神就笑住話：「唔緊要啦！你咪當係有額外收入幫手供樓囉！佢話唔介意同人share house，外國好興嫁！」

佢唔介意但我好介意囉！

望住呀妹個甜美笑容，我內心有一種唔好嘅預感。因為我知道我呀妹講得好聽啲就係天真爛漫，唔好聽就係低能白痴兼低B，邊個做佢男朋友個嗰一定係英雄，因為佢會睇實我呀妹唔會俾佢做埋啲白痴嘢遺禍人間。

你話我同呀爸呀媽或者同妳住就話啫，無啦啦我做咩要同個三九唔識七嘅人同居呀！

我深呼吸一下然後問佢：「黃嘉柔妳同佢係點識嫁？」

「我哋係外國網上討論區識嫁！」

聽到佢呢句説話我眼都凸埋出黎，痴線嫁！我就知道我呀妹廿幾歲人仲係諗野咁天真。外國網上討論區識都信得過！

「個朋友男定女呀？」

黃嘉柔歪住頭諗左一陣，然後話：「嗯⋯⋯我無問過，不過佢係討論區set個性別係女，佢個名叫Man。」

今次無啦無啦⋯⋯

人蠢原來真係無藥醫嫁⋯⋯

Set性別做女，但係個名叫Man，擺明係紅巴啦！

「妳唔好傻的嗎咁去信網上面嘅人好唔好呀！妳連佢男定女都唔知，就叫我比佢住埋同一間屋？我話佢係人妖都得啦！如果佢真係女仔真係多謝妳，叫佢同個男人一齊住。」

我已經好留情面咁無鬧到好絕。我心諗妳有無睇外國新聞，有好多變態殺人狂，妳真係唔擔心個嗰係一個大隻肌肉佬將妳呀哥我先姦後殺，再姦再殺？真係諗起都菊花痛。

黃嘉柔聽到我嘅說話就好嬲，佢竟然嬲到面都紅埋向我大叫：「呀哥！你點可以話我朋友嫁！佢係好女仔黎嫁！」

係！係！佢實係嫁！佢實係當妳係好朋友嫁！

唉！我真係唔明點解妳呀哥我咁醒，但點解妳咁豬！都唔知道呀妹隻豬有無比男人呃左。

我真係無咁好氣同佢講野，好難得今晚唔洗OT我都懶得睬佢繼續用手機玩遊戲，心諗佢都痴痴地嫁。

但係嗰一刻，我無發現到呀妹佢眼神有啲閃縮，正確嚟講係心虛！

由細到大呀妹佢都唔識講大話，只要一望佢個樣就會知道佢諗緊咩，甚至知道佢又做左咩低能野。

如果嗰陣我有發現到佢個心虛樣，就唔會發生之後咁狼狽嘅事，亦都唔會遇到命中注定嘅佢。

聽日繼續

名已留

Ch2.

第二日我已經迫不及待咁執埋剩餘嘅行李準備去新屋，就離開住左三十年嘅屋企前，呀媽好語重心長咁拉埋我去一邊。

佢一定會話呀仔呀，呀媽同你講然後講一大輪野，長氣到死。

「呀仔呀，呀媽同你講。」

See比我講中咗。

「我同Daddy幫你手比首期，係為咗你第時結婚生仔。你都唔細啦，係時候識返個女仔，快啲生返個B比呀媽抱孫。」

我拍一拍呀媽膊頭：「放心啦，我好快就會識到女仔嫁啦。」

有層樓係手，啲女仲唔飛撲埋嚟！我都想快啲識返個女朋友仔到時日扑夜扑大戰千幾回合。

之前某參選議員講過一個好嚴重嘅問題，就係樓價太貴，年輕人想扑野都無地方可以扑呀！不過唔緊要，宜家有層樓就唔同講法。

「放心啦！我都大個仔啦！我走啦。」早一，兩日已經搬左好多野去新屋，拉埋呢轉行李就可以唔洗再返嚟，我拉住行李往門口方向走。

好鬼型咁頭也不回，一走出家門我立即深呼吸，係自由嘅空氣！我聞到自己嘅空氣呀！

係呢三十年我從未感受過！宜家終於可以一嘗自由嘅滋味。

我call左的士無幾耐就到左我住個座大廈，一入去就見到個保安呀姐坐左係一邊係到偷懶，完全無理過其他住客。我拉住行李走入𨋢，正當我想㩒關門制個陣，忽然有一把好甜美嘅聲音叫住我：「唔該！等埋。」

我立刻㩒返開門制，𨋢門一開就見到一個著住紅色制服裙，拉住行李嘅空姐走入嚟。

「唔該。」佢望住我，露出好甜嘅笑容講。

「唔洗客氣。」唔知係咪做空姐嘅都一定喺靚女，我忍唔住偷偷望咗佢幾眼。

佢好像發現到我偷望佢：「咦⋯⋯我好似無見過你嘅？」

我無諗過佢會主動提出話題，我有啲愕然。

「係呀，我係新嚟嘅住客。」

「喔！咁唔怪得啦！我叫Tracy 呀，住你樓下個層。」到咗五樓，𨋢門一開佢就拉住行李箱走出𨋢。

趁𨋢門未關上，我都立即自我介紹：「我叫Gary呀。」我講完自己個名之後，望住佢甜美笑容我成個人呆咗𨋢門就關上左，我有啲後悔自己做咩發呆，唔㩒實𨋢門問佢拎電話。

到左六樓，我就走出𨋢拎鎖匙開門，走入屋企。

一入到屋企我就立即坐落棕色嘅皮製梳化到，我瞇埋眼攤左係度。

柔軟嘅梳發十分美好。

寧靜嘅環境都十分美好。

一嚟到新環境就識到個靚女空姐真係非常之美好！

我諗我開始轉運行桃花運啦！

諗起啱啱個Tracy 真係幾靚女，笑容好sweet個樣有啲似林明禎。下次搵機會八下佢住咩室，問佢拎電話，睇下有無機會認識認識下。

黎到新屋第一件事緊係嚟個新屋第一炮。正當我係到諗緊睇三上悠亞定上原亞衣嗰陣，我個好朋友忽然打電話嚟，我心諗又會咁啱打電話嚟，唔知係咪想約埋今晚一齊睇波。

唔聽佢電話還好，一聽佢電話就聽到佢好慌張嘅聲音：「黃家杰，你宜家係邊呀！」

「我咪到左新屋囉。元家強你做咩好似好驚咁嘅？」

「唔好講咁多啦，救命呀！你快啲上嚟九樓先啦！救命呀兄弟！」家強講完呢句說話之後就CUT咗我線。

「都唔知佢發咩神經！」家強叫到好似就死咁，好似佢屋企發生咗命案咁。既然佢叫到身為兄弟嘅我就只好上去佢屋企睇下搞咩鬼。我將電話放係褲袋，拎起放係枱上面嘅鎖匙就出門口搭𨋢上九樓。

點知一去就踏上咗條不歸路。

一到九樓我就㩒佢門鐘：「搞咩咁急叫我嚟呀⋯⋯」

我未講完門已經打開咗，我未反應得切眼前一個黑影，一個著住黑色LACE性感內衣嘅女人跌係我懷抱裡面。正確嚟講係家強將一個膠Mary推係我身上，我抱住個膠Mary呆咗咁望住佢，只見家強佢拉住褲頭好慌張咁叫：「快啲帶住個公仔走呀！我老母唔知發咩神經話上嚟幫我執屋，比佢發現就不得了啦！」

「我屌⋯⋯你唔係呀嘛！玩埋啲咁嘅野。你叫我點收埋拎落去呀！我唔要呀⋯⋯」識左家強咁耐，我無諗過佢竟然咁變態玩埋呢啲野，我情願佢出去玩女人。

我將個膠Mary推返佢到，家強又推返去我到。

「咪啦屌⋯⋯」

「嚟啦，趕唔切啦。」

我哋來來回回咁將膠Mary推嚟推去，忽然家強隔離屋傳出開門聲，咁啱Mary推係我身上，身體本能反應下我抱住Mary跑去後樓梯。

一關上咗防煙門，我背脊貼住道門流曬汗，個心怦怦咁跳。

仆街呀⋯⋯今次碌七啦！

我望住膠Mary個腦海好似停止咗思考咁，唔知自己接落嚟應該要點做。

「屌⋯⋯」今次真係屌佢老母啦。

搬個Mary去搭𨋢又唔可以，萬一比其他人見到咪以為我係個變態佬。最後我好白痴咁將Mary倒吊孭住佢落樓梯。

諗起家強一開門就拉住個褲頭，我嚴重懷疑佢係咪啱啱係屋企玩弄過個Mary，我專登將佢倒吊係因為我有一個兄弟就夠啦，唔洗再見到千千萬萬，億億聲嘅兄弟！

一諗到佢點輕撫個Mary，點玩弄個公仔。孭住佢嘅我好似比兄弟侵犯過咁，一諗到呢到我就忍唔住反胃乾嘔：「嘔⋯⋯」

個公仔又重到死孭到我喘曬氣，忽然「砰」一聲後樓梯迴響，內心有唔好預感。我一低頭就望到我部IPHONE跌咗落樓梯，個MON爆撚咗⋯⋯

我開始係到懷疑緊人生，點解我要上去朋友屋企，點解宜家我要孭住個膠Mary，點解宜家會咁折墮。

「我屌⋯⋯唔撚係呀。」我之後一定要問家強拎返錢去整個mon。

原本以為去到新屋，係一個美好嘅開始，點知係一場災難嘅開始。

終於行到落六樓，正當我想推門出去嗰陣，係防煙門嘅玻璃到見到有兩個女仔企係我屋企門外面。

「屌⋯⋯邊撚個呀！阻住曬。」當我望真啲點解個女仔咁熟面口嘅？

仆街啦⋯⋯

黃家柔！

點解佢會係到嫁！佢身邊點解企住一個女仔，仲要拎曬行李嫁！

忽然我回想起呀妹提過有個網友回流返嚟香港，想搵屋住。提過我可以租一間房比個網友住。

我明明講過唔得嫁！佢做咩仲帶個網友嚟，咁樣我點收埋個膠Mary呀。

忽然我聽到一陣好似從地獄傳嚟嘅腳步聲，嚇到我係咁標汗。

唔係咁黑仔呀嘛！係呢個時候有人行樓梯定有保安巡樓呀。

我黃家杰遇到呢三十年嚟人生最大嘅危機！

睇聽日定後日再更新

以為係下個月

好睇
BTW SORRY樓主 禁錯負評

唔好笑我寫得慢啦

你d 前科好似係幾個月一篇

個啲陳年舊事唔好提啦
最多我勤力啲放假寫幾篇
Keep住個進度
呢個故我寫到ch.16嫁啦

推

Ch 3.

「呀哥，呢個就係我嘅網友叫呀Man。」呀妹用住天真爛漫嘅表情向我介紹企係佢身邊嘅女仔。

「Hi⋯⋯你可以叫我呀杰或者Gary。」我一邊望住佢一邊打招呼。

我伸手抺一抺額頭上流落嚟嘅汗，個心仍然驚魂未定。我唔知應唔應該慶幸個妹白白地痴，完全發現唔到我古怪嘅地方。我係危機嘅時候立即打比佢問佢係咪會帶網友嚟，叫佢係大堂等我，好在呀妹無問咁多，就帶咗個網友落去大堂。

我一見到佢哋入咗𨋢，樓上傳嚟嘅腳步聲越嚟越接近，我就立即拖住Mary跑去屋企前，用鎖匙開門嗰陣手都震撚埋，一入到屋企我就將Mary掉入去雜物房。

好在呢一切都無其他人發現到，唔係我未開始入住就要準備搬屋都似。

我原本都無諗住同其他陌生人一齊住，宜家好似比呀妹逼到無得拒絕咁。我望住眼前嘅Man，佢比我感覺同其他女仔好唔同，一頭黑色長髮、小麥健康嘅膚色、又大又圓又黑嘅貓眼，著住黑色貼身衫顯出佢美好嘅身段。

佢比人感覺好cool，好神祕仲好難以接近嘅靚女。

我無諗到過「紅巴」竟然係一個咁靚嘅女仔，如果同一個咁靚嘅女仔一齊住，仲有得收租⋯⋯咁我都唔抗拒嘅。

「周卓雯。」佢無表情勁簡短咁介紹自己，比人感覺好似好難以同人接近咁。

「呀哥，呀Man佢無屋企人喺香港，好在你平租房比佢，唔係一個女仔出面要捱貴租，你知啦一個女仔係出面好危險嫁嘛。」

聽到呀妹嘅說話，我就啤住佢。叫佢同陌生男人住咪仲危險！仲有妳條癲婆擅作主張同人傾左幾錢租呀！

我唔想係外人面前同呢個衰妹開片，影響我個形象。好似比呀妹逼到硬食咁。

「呀哥，你仲唔快啲幫人拎行李上去。」

我嘆咗口氣，表現出我紳士嘅一面，主動伸手幫呀Man拉行李。

佢望咗我一眼，點一點頭講：「唔該。」

呀妹見我拉住行李就話：「Man唔好意思呀，我約咗朋友趕時間，我要走先啦，BYE BYE。」佢一邊甜笑， 一邊向我哋揮手道別。

我同Man一齊目送佢離開，然後互相望左對方一眼，氣氛有啲尷尬。

我帶住Man上到我屋企，好在我屋企有兩間房，原本有間房係諗住同朋友睇通宵波，會比朋友係到留宵，點知宜家竟然租左比個女仔住。

一入到屋我就簡單介紹下：「呢間係我間房，旁邊個間房就係你嘅。」

呀Man走入房四處張望，佢將手袋放落床上面係到留意住房裡嘅擺設。

「呢到直入係廁所，旁邊就係雜物房。入門口旁邊就係廚房。」呀Man聽住我嘅介紹就出左房參觀，當佢想打開雜物房嗰陣我立即伸手擋住道門大叫：「等等！」

呀Man聽到我大叫，就停咗落嚟呆咗咁望住我。我察覺到自己好似大聲得滯，就有啲尷尬摸住鼻講：「er⋯⋯呢間房好細嫁，比我堆曬好多雜物係到好亂嫁。妳千奇唔可以打開呢間房。」

見到呀Man想打開雜物房嚇到我差啲賴撚哂屎，因為個膠Mary就比我掉左入間雜物房裡面，雜物房好撚細一打開門就會見到，萬一佢打開咗以為藏屍案或者以為我係變態佬點算。

呀Man佢點咗點頭表示明白。

「咁⋯⋯因為我未整好租約，過幾日我整好租約再同妳簽啦。」

過幾日我同Man簽咗租約，就係咁我就同佢開始咗同居生活。

留名支持 樓主加油

多謝支持

Push

好似唔錯

多謝支持今晚會再有更新。

Ch 4.

同Man同居咗幾日，我發現佢非常神秘。聽呀妹講佢外國回流返香港，但我好少見佢走出房門，係我返工嘅時間都唔知佢有無出去搵工。

後尾同呀妹傾計得知，原來呀Man係一個好出名嘅畫家同插畫家，經常係屋企畫畫所以唔會點出街。

咁就仆街啦！

個膠Mary仲係屋企，無理由等Mary陳屍係屋企等佢發臭嫁。我一定要掉返個Mary比家強嫁嘛！

同呀Man同住咗一星期，我哋好少碰面，每日我返工放工佢都係喺房裡面，有時OT到好夜返到屋企見到佢沖杯麵或者見到佢走去廁所，我同佢講過嘅說話應該都無廿句。有關佢嘅一切我都唔了解。

星期日朝早我走咗去廚房煮早餐，當我整好拎出廳嗰陣咁啱見到Man係房走咗出嚟，佢眼定定咁望住我放係枱面嘅沙嗲牛肉麵。

「妳好，早晨。」

「⋯⋯」

「妳食咗早餐未？」

「⋯⋯」

「我煮埋妳個份一唔一齊食？」我客套咁問。

原本一直望住我無反應嘅佢，對眼忽然發出閃光。佢立刻走到餐檯前坐低食嘢。

我哋一直無對話，忽然佢抬起頭望住我好認真咁同我講：「下次，我想要杯牛奶同想食煎蛋。」

我呆咗咁望住佢，邊有人咁厚面皮叫人幫佢準備早餐，佢意思好似打算一直要我準備咁。

當相處耐左，望住佢一頭黑色長髮，一身健康膚色甚至凹凸有致嘅身材，都令我覺得佢唔單只神秘仲好傲嬌，就好似一隻黑色流浪貓咁。

我煮多一碗麵拎出廳，見到佢仲未食等埋我一齊食。當我坐低後，佢就立即拎起雙筷，食得津津有味。明明只係一碗普通嘅沙嗲牛肉麵，但佢食到好似米芝蓮美食咁。

見Man食到咁滋味，我嘴角不自覺咁向上翹起。佢食完麵甚至捧起碗飲湯，飲完湯後放低碗伸手拎咗張紙巾抹一抹嘴。

當Man發現我一直注視住佢，佢塊面開始變紅。

「你⋯⋯煮得好好食。」Man望住我以好認真嘅語氣講。

我無諗過會有人讚我煮野好食，而且見到Man佢咁認真令我忍唔住笑起上嚟。煮嘢食成為咗一個契機，令到我同Man close 咗。其實所謂colse只喺每日朝早都會一齊食早餐，食完早餐之後佢都會幫手洗碗。雖然Man佢依舊好cool，但係佢表情明顯比之前柔和好多。

之後每日朝早，星期六日嘅夜晚放假係屋企我都會煮早餐或叫外賣，每一次都會同Man一齊食飯。

* * *

又一個OT嘅晚上，趕完圖後我伸一伸懶腰，望一望手錶時間。原來已經夜晚十點，不過做得呢一行就預咗一定會OT，呢幾年都已經習慣麻木咗，好似已經將OT視為理所當然咁。

我望一望四周其他同事已經收咗工，又係我最後一個離開公司。一落到大堂看更見到我就打招呼：「黃生，今日又OT呀？每次都係你最後走。」

「日日都OT，女朋友唔會話你咩。」

「係呀⋯⋯哈哈。」我有啲尷尬咁笑。我無答看更問題就笑住向門外走去。

女朋友都要有時間先識到嫁，做呢行經常OT，公司大多數都係男人，女嘅唔係結咗婚，就已經有男朋友。

忽然電話響起嚟，我一望到個電話來電顯示，就立即電話：「元家強！你條友失咗蹤咁多日去咗邊呀！whatsapp完全唔覆我。」

元家強聽到我係咁鬧佢，佢立即安慰我：「巴打！冷靜啲。我慢慢解釋你聽。你宜家得唔得閒呀？不如我哋去飲返杯，去曹念華返工間酒吧見。」

手動支持

Ch.5

「元家強！」一走入酒吧，就見到佢坐係吧檯，一邊同曹念華傾計，一邊飲酒。我殺氣騰騰咁行埋去。

曹念華見到我就將調好嘅一杯酒遞比我：「唔好咁嬲啦，坐低飲杯酒順返條氣先。」

我坐低拎起曹念華杯酒飲咗啖，然後向曹念華呻：「我點會唔嬲呀！你都唔知條撚樣呀玩膠Mary呀！伸要將個膠公仔推比我，仲要咩袋咩箱都無就咁推比我呀！你都唔知我幾咁辛苦先將個公仔拎返屋企呀。就係呢條撚樣呀！真係好兄弟嚟嫁！」我手指指住元家強咁鬧佢。

曹念華聽到我嘅經歷忍唔住笑起上嚟：「大家都由細識到大，你都知佢份人幾鹹濕嫁啦。」

佢聽到我講嘅嘢唔覺得出奇，可能佢平時係酒吧返工見過甚至聽過更多離奇事。

諗返起宜家陳屍起雜物房嘅Mary，我雙手攬住自己望住家強：「我諗返起嗰陣打開門你拉起褲頭，你一定有玩過Mary啦，我仲要搬Mary返去，我覺得自己好似比你間接咁侵犯過。早知我唔理掉落垃圾房啦。」

一聽到我嘅說話，家強好激動咁講：「屌你啦！我無玩過新嫁！你唔好掉呀！掉左你賠返錢比我。」

聽到佢話賠錢就火都嚟，我伸手去佢褲袋拎佢銀包。

「喂！做咩呀你！」元家強伸手推開我隻手，大家拉扯咗一陣，我終於搶到佢銀包，我打開佢銀包拎咗張五百蚊紙袋落袋。

「你呀！搞到我爆手機MON我都未話你呀！仲有呀，你幾時拎返個公仔。」

元家強個樣望落有啲尷尬，佢飲咗啖酒講：「我都好想快啲試個公仔呀⋯⋯但係⋯⋯」

「但係？」我同曹念華一齊講。

「我老母同老豆嘈交，老母又話要離婚又剩，宜家唔肯返屋企走咗嚟住，我都唔知佢幾時走。」

「吓，都成幾廿歳人宜家先走嚟話離婚？」

「真係比佢哋吹脹咗。」

聽到元家強咁講，我頭都痕埋。咁咪代表個Mary要一直放住係我屋企，Man有可能會有朝一日發現！

唔得唔得唔得！

「家強，你一定要拎返個Mary呀！」

元家強聽到我咁講立即瞪大雙眼：「痴撚線咩！等等比老母發現唔單只離婚，仲要同我斷絕母子關係呀！你屋企都無人，唔驚啦。」

唔驚？我緊係驚啦！我屋企無啦啦多咗個靚女呀！我又唔想話比佢哋聽，等等比佢哋知道我無啦啦同個靚女同居咪審犯咁審問我。

我無再出聲，默默咁飲埋杯酒。因為聽日我仲要返工，所以就自己一個人先返去。

當我行到樓下嗰陣，忽然有人拍我膊頭。我一轉身就見到Tracy 對住我甜笑。

「HI，Gary。」

望住佢笑容我個心好似就溶化咁，佢真係好靚女呀。

「HI⋯⋯Tracy 。」

「你咁夜嘅？」佢拉住行李同我一齊行入大廈。

「係呀。OT所以遲返屋企。妳呢？一個女人咁夜返屋企好危險喎。」

「我啱啱飛完台灣呀，夜機所以咁晏先返屋企。」Tracy 佢係外套袋到拎咗件鳳梨酥，佢遞比我講：「送比你，當係手信。」

我接過之後，心裡面諗今次係機會啦，我鼓起勇氣問：「妳送手信比我，咁我要請返妳食飯先得喎。」

「咁好一件鳳梨酥換一餐飯？」Tracy 笑住望住我講。

「係呀。我遲啲約妳請妳食飯呀。」我將手機遞向Tracy 前示意。

我有諗過佢會唔覺得我係狗公，唔肯比電話我。點知佢無猶疑，係我手機到入咗佢電話號碼打通之後，我見到佢set咗我個名做鳳梨酥。

咁似情侶間嘅愛稱嘅。

我同佢一齊入𨋢，一到五樓Tracy出𨋢前拎住手機同我講：「咁我等你餐飯啦！」

我完全無諗過佢咁輕易就比電話我，希望唔係我FF睇嚟佢好似對我印象唔錯，可能都有機會咁。

一入到屋企我就興奮到握實拳頭咁做勝利手勢：「Yes!Yes!Yes!」

忽然我感到背後好似有人注視住我，我慢慢轉身見到Man企在係黑媽媽嘅客廳到眼定定咁望住我。」

想嚇死人咩！我有啲尷尬咁慢慢將手放返落嚟問：「咁夜妳仲唔訓嘅？」

「我肚餓。」

佢靜咗一陣望住我，郁都唔郁咁，唔通佢想我煮嘢比佢食？

「你今日咁晏先返嚟嘅？」

我望一望手錶，原來已經凌晨兩點幾。我之前就算OT都無試過咁晏先返到屋企，而且大多數星期一我都唔駛OT會早返屋企。可能因為咁所以佢覺得奇怪。

不過我無諗過佢會留意我收工時間。

忽然我肚傳來一聲打破咗我地之間對話，我個肚竟然餓到打鼓，先醒起我仲未食晚飯就去咗飲酒。好在無胃痛。

我好尷尬咁對住呀Man笑：「我⋯⋯去沖涼先。」

我走入房拎完衫然後走去廁所沖涼，沖完涼後一走出去就聽到Man叫我：「Gary。」

我一望過去就見到廳開咗燈，呀Man坐係飯檯前，飯檯上放住兩碗公仔麵。

「我⋯⋯煮咗公仔麵呀。」

我望住佢見到佢塊面越嚟越紅，好似怕醜咁。我無諗過佢會有呢一面。

Man遞咗對筷子比我，我接過之後坐低，然後開始食。點知一入口⋯⋯嘩！搞咩呀！一入口啲麵咁林嘅，啲湯仲要勁淡無咩味咁。

我無食過公仔麵係咁難食嫁！

唔怪得佢食我煮嘅嘢好似食米芝蓮美食咁啦。

我望一望Man，只見到佢望實我好似擔心我面上露出難食嘅表情。我對Man微笑然後繼續食，佢見我繼續食碗麵就鬆咗口氣，我偷望Man見到佢嘴角好似有啲笑意。

呢個係我第一次見到Man笑，佢微笑起嚟個樣仲靚。原來佢都唔係我想像中咁Cool。

我停咗停望住碗麵，諗返起以前OT返屋企後，屋企人都已經訓哂覺。每次我都躡手躡手咁走入廚房叮返熱屋企人留低嘅飯菜。

原來OT好夜返到屋企有人陪你一齊食飯嘅感覺係咁好。我覺得自己心口位置有陣陣暖意。

聽日休息一日

鍾意我寫嘅故事
Like下我facebook 同follow我IG

Ig:weehours0000am

Facebook:

鍾意個故事比個正評

對世界失望嘅日子有ff故睇都幾好
酒已賜

多謝你支持。

呢個世界已經越嚟越陌生
沒有最失望
只有更失望

好多嘢都返唔到轉頭

係失望唔開心嘅日子會寄托係寫文到
令自己好過啲

去哂大頭菜度

支持你
樓主個名係咪腎仔首歌？

你又知我有玩
不過唔關事
係今日返工會忙
無時間寫
驚追上進度lol

唔係呀，係好耐之前自己亂咁改

唔洗諗 點會冇人玩
利申time traveler 還哂d 債佢

我慢慢玩緊 有排先還完
可以玩好耐😂

Ch.6

星期六，因為琴晚OT嘅關係我訓到差唔多十二點先起身，一起身行到出廳就見到Man係飯檯前面，佢眨咗眨眼望實我，係佢眼神中見到佢好似想同我講好肚餓好肚餓好肚餓好肚餓⋯⋯

Man望實我眼神無移開過，我清清喉嚨之後問：「Man妳食咗野未呀？」

聽到我問佢，佢雙眼好似發曬光咁搖頭。見到佢咁期待嘅眼神，我忍唔住笑出嚟。我走去廚房煮早餐，當我煮好將早餐拎出嚟，佢好似興奮到面紅紅咁。

佢真係好似一隻貓。

我將早餐放係佢前面：「薯餅同雞扒通粉，仲有牛奶。」

我好似慢慢習慣咗煮早餐比Man食。見到佢食得咁滋味我都覺得好滿足。

同Man同居咗兩星期，大家在生活上出奇地無爭執過。Man佢係一個好乾淨整齊嘅人，從來無出現過網上其他人所講嘅同居室友好污糟，頂唔順對方嘅生活習慣。

但對於Man呢個同居室友我無唔滿意嘅地方，佢一啲都唔嘈經常靜靜地留係房到畫畫。

唯一缺點係佢經常留係屋企，到宜家我都無試過係廳到睇過AV。

食完早餐之後，Man佢自動自覺去咗洗碗。我開著咗電視睇，難得放假我想今日同全日都懶係屋企唔出街，好好休息一下。

忽然電話彈出提示，我望一望原來係Tracy搵我。

我一㩒入whatsapp見佢send咗張相比我，張相係法國影。原來佢飛咗去外國。

「鳳梨酥，我呢個星期飛法國呀。過多個星期返嚟香港就搵你請我食飯啦。😉」

原來Tracy無忘記到我之前講過嘅嘢。

「好，我等妳返嚟請妳食飯。記得買手信比我呀！咁我就可以請妳食多餐飯。😁」

自從個晚交換電話之後，我哋就開始傾計，但係可能因為Tracy經常飛唔得閒關係，所以佢好少覆我。

不過佢願意同我傾計，應該對我無咩負面印象。

我瞇埋眼幻想緊如果我溝到佢嘅話，佢放假個陣我哋一齊留係屋企，攬住佢大戰幾百回合！

真係諗起都流哂口水。

忽然我feel到有人坐咗係我旁邊，我轉頭一望原來Man已經洗完碗。佢無出聲一直坐我旁邊睇電視。

大家一齊望住部電視，電視播住啲好老土嘅韓國愛情電影。

大家都無出聲，令我覺得有啲唔自然。我望一望呀Man，佢著住件大碼白色T-shirt，下面只著咗條黑色運動短褲仔若隱若現。我坐直身向下望就見到佢條好深嘅事業線，目測都有C。佢長腿一望就知道平時有做開運動，又長線條好靚，真係望到有啲扯扯地。

可惜佢太cool，如果佢好似Tracy咁sweet，咁平易近人就好啦。

Man好似察覺到我望住佢，佢轉頭望住我對上我嘅視線。

我面一紅隨便諗個話題講：「係呢！妳平時係屋企會做啲咩嫁。」

「畫畫。」

我忽然覺得自己好似問咗一個好蠢嘅問題，我好尷尬咁笑咗笑：「聽呀妹講妳好似係畫家，妳回流返香港有咩做嫁？」

好好奇佢係到咁多日都經常係房到唔出嚟，究竟佢點賺錢交租呢。

Man睇住我一陣就講：「我都係做緊freelance畫家，最近有同一啲產品同雜誌合作，同埋嚟緊我會有畫展。」

估唔到佢嚟咗無幾耐就已經有接到JOB做，我記得呀妹講過佢好出名。

「我好好奇妳嘅作品，我可唔可以睇吓？」

Man佢二話不說企起身，用眼神示意叫我跟佢入房。我吞一吞口水跟佢走入房，腦海入面有好多唔同嘅幻想。

但一入到間房我成個人呆咗，房裡面放滿曬Man嘅作品，同畫畫嘅畫具。我行近一望個畫風好熟悉，我好似係網上面，甚至是係書店都見過佢嘅畫作，佢大多以少女為主題。

我完全無諗過Man畫工竟然會咁好。我望一望床頭佢掛咗幅油畫係到，並唔係佢一慣畫風，而係以幾種顏色畫出嚟嘅畫抽象畫。

Man好似察覺到我嘅疑惑，就開口講：「我有用另外藝名畫油畫放係畫㾿到賣。」

佢真係好有才華，我眼眸中流露出敬佩嘅眼神。

「妳真係好勁呀！我畫畫都係畫火柴人咋！」

Man聽到我讚佢，面又慢慢紅起上嚟。

我發現原來Man都幾容易怕醜，一怕醜就成塊面都紅曬，都幾可愛。

好睇 但有啲慢

輕鬆慢慢嚟 lol

好似養貓咁要慢慢建立信任關係

今晚會再有文

I mean 出文速度

Ahahahaha
可能你唔知我前科
一個故事係紙言連載咗幾年
最高紀錄5個月一篇

宜家出文快咗嫁啦
會勤力返po
今晚又有多篇文

越多正評會更新得越快

果時唔記得高登咩post 果度見到你係咩post 留言定點
之後到你出故就delay 到2046

都仲有出嘅
因為受到打擊所以不停delay
不過就無再po高登
轉咗係紙言po
Po咗兩個故
一個係《可惜你不夠愛我》潘恩儀同宋本研師生戀嘅故事，上年出咗書。

一個就係《生命的價值》呢個以pod自資形式出書。

睇下呢個故事最後點，自己會唔會想要實體書，如果又想要本自己J，可能又會出。

可能會想趕7月出，做自己生日禮物咁。

咁你就寫快d 喇

知道啦
你地要鞭策下我

Ch.7

今日OT咗一陣，放工又約咗家強去曹念華返工嘅酒吧飲嘢，點知我一坐低家強就開口講：「喂！我老豆老母和好咗。我可以帶Mary返屋企啦！」

佢勁興奮，我望住家強個狗公樣，內心忍唔住反咗個白眼。仆街仔呀！係咪咁忍唔到呀！

「我屌你啦！咁鬼心急，只係諗你自己都唔諗下你搞到我當初幾咁狼狽。」

元家強笑咗笑拍一拍我膊頭安慰我：「一世人兩兄弟唔好咁計較啦。」係囉可！實係當我係兄弟啦！

我撥走家強隻手鄙視佢：「都唔明你點解唔搵返個女朋友。」

元家強佢笑住講：「咁我無試過呢啲嘢呀嘛！」

曹念華聽到元家強咁講忍唔到笑咗出聲：「果然係家強，真係服咗你。」

由中學到宜家，元家強份人都無變過。佢嘅威水史就勁啦，小學嗰陣偷睇鄰居姐姐沖涼，中學嗰陣就上堂偷睇AV，甚至上堂坐係最後排係到打飛機。

所以對於佢宜家所做嘅嘢唔會覺得奇怪。

元家強拎部電話出嚟係到睇更表然後話：「我咁啱今個星期日放假，不如我就個日落嚟你到搬Mary走啦。

星期日我放假都係喺屋企嫁，我諗應該都可以嘅，反正都係家強搬仲好。

「可⋯⋯」正當我想答應佢嗰陣忽然醒起屋企有個足不出戶嘅女人⋯⋯

呀Man！

「唔得唔得！」比Man見到咁點算呀！

元家強見我咁大反應就話：「做咩咁驚呀！你屋企又無人。我會搵個大紙箱嚟搬喎。」

我猶豫咗一陣，都係講佢知我屋企多咗個室友，萬一家強發神經走嚟搵我點好。

我飲咗啖酒然後講：「其實呢⋯⋯我屋企有人係到，唔太方便。」

元家強聽到我咁講皺咗皺眉頭：「唔撚係你同我一樣，你老母嚟咗住呀嘛！」

我預咗佢會問到好清楚，我又廢時要係咁講大話，都係講個事實出嚟好啲。

我吞口水望住元家強同曹念華講：「其實呢⋯⋯就係咁。」

元家強見我係到吞吞吐吐就忍唔住講：「屌你！講重點啦，係到吞吞吐吐，婆婆媽媽咁。」

「我租咗間房比人住，宜家屋企有個室友係到，唔太方便。」

曹念華聽到後呆咗，佢將手上嘅酒杯放係吧檯問：「你唔係自己住咩？你又唔係供唔起樓。之前你唔係話想要自己私人空間咩？做咩無啦啦會同室友住。」

我將我同呀妹之間所發生嘅事，同埋有關呀Man嚟到我屋企嘅事一五一十咁全部講晒出嚟比佢地聽。

佢哋聽到後吹咗吹口哨，向我投嚟曖昧嘅視線。

「勁喎！同個靚女一齊住喎！」

「同一屋簷下喎！」

元家強用手肘撞撞我淫笑住講：「喂～你哋有無做過咩嚟呀？」

做過咩？我哋可以做咩嚟呀？

我鄙視佢講：「緊係無啦！人地唔係會睇得我上眼囉！」

Man佢只係睇中我幫佢煮嘢食就真。

曹念華好有興緻咁指住我手機問：「有無相睇！有無相睇！快！」

元家強聽到都一齊起哄：「whatsapp頭像！快！」

「無相呀，人地whatsapp頭像係畫嚟嫁！」我將Man嘅whatsapp頭像show比佢睇。

「嘻嘻⋯⋯」

嘻乜鬼嘻。

家強伸手搭住我講：「有咩新發展記住話我聽呀。」

我無奈咁望咗佢一眼：「實係有新發展啦。」

「唔係喎，佢點都會出街嫁，佢出街嗰陣去搬咪得囉。」

「鬼唔知呀媽係女人咩！最慘係佢好少出去嫁，佢係freelance畫家。就算佢有出街，都係喺我哋返工嘅時候。」

家強個樣好似好失望咁，佢嘆咗口氣講：「咁呀⋯⋯唯有遲下睇下點啦。」

聽晚繼續

留名

出奇地家強冇話上主角屋企坐下

下次硬入

其實佢得把口
可能遲啲佢都會有個短篇故事

Ch.8

夏天經常帶嚟美腿外，更為大地帶嚟雨水。尋晚天文台仲話今日下午有機會掛八號風球，朝早仲好好天，心諗個天文台一定又報錯啦。點知放完lunch返嚟個陣落暴雨，有遮都搞唔掂。成個人都濕Q晒。

接近放工時間就話好快掛八號風球，所有office都提早收工，勁多人係條街到爭的士爭到鬧曬交，仲差啲大打出手。

「八婆！係我搶先嫁！」

「喂！你可唔可以有啲紳士風度呀讓下我呀！」

排係我前面嘅大叔同埋一個著到全身名牌，化咗個大濃妝嘅港女係到嘈交。個天越嚟越黑，啲雨水越落越大，落到「發發」聲，好似針咁打落塊面會痛嫁！企係我前面嘅港女用幾貴嘅名牌防水化妝品都無用，成個妝花哂，對眼好似流緊黑色墨水咁。見到都嚇死人，就算你平日幾咁靚女都好，宜家咁嘅樣邊個會讓你呀！

佢哋完全無視後面排隊嘅人繼續係到嘈，係到拉拉扯扯。

「屌你老母！係咪上車嫁，唔係就過主啦！」連的士佬都忍唔住開聲屌佢地。

佢哋好似聽唔到的士佬屌佢哋，個個都趕住返屋企係到阻撚住曬。

「屌！」我忍唔住屌咗聲，撞開佢哋衝咗上的士到。

「司機開車！」

司機立刻開車，佢一邊揸車一邊講：「呀哥仔，做得好呀，屌你老味明知到就掛八號風球，屌你老味係到阻止曬，屌你老味我都要趕收工嫁！屌你老味⋯⋯」

我已經數唔清楚的士佬已經講咗屌咗啱啱對男女幾多次，我只係想快啲趕返到屋企。記得屋企無貼到膠紙係窗到，今次啲風勢又好似好勁咁，我立即打電話比Man，但係奇怪嘅係佢無聽到我電話。

佢應該係屋企嫁，點解會唔聽電話？

一落車我就衝去大廈到，但風勢勁大把遮都反埋。我索性掉把遮去垃圾筒到，當我轉身想走嘅時候，忽然聽到一陣陣微弱嘅聲。

「喵⋯⋯」

我停咗係到一陣，望一望垃圾筒。見係咩特別，就打算轉身就走，但呢個時候又聽到貓嘅叫聲。

「喵⋯⋯」

我伸個頭埋去望清楚，原來垃圾筒旁邊有一隻好細全黑色嘅貓訓係到，全身濕曬凍到係咁震望落去好似好虛弱咁。

原本我都打算走，但係聽到佢叫得咁慘，又越嚟越大雨我就除咗外套包住隻黑貓抱住佢返屋企。

一返到屋企，出面已經勁大雨仲行雷閃電。整間屋都黑媽媽，好似無人係到咁。我已經全身濕曬，我頂唔住全身濕曬，啲衫痴住自己濕𣲷𣲷好鬼唔舒服又凍。

見隻黑貓又濕曬又凍，我就抱住佢走咗入廁所沖暖水涼，然後吹乾佢。我係房到拎張毛毯包住佢放係屋企搵嘅矮紙箱到，然後放係梳化上，就到我沖個暖水涼。

沖完涼後，我就坐咗係梳化到望住側邊黑媽媽嘅嘢，開始擔心起嚟。死啦，我對動物嘅嘢咩都唔識嫁喎，好驚佢過唔到今晚。

係咪女仔會識呢啲嘢多啲呢？我忽然諗起呀Man奇怪佢唔係屋企都唔講聲，於是我打電話比佢，但奇怪係屋企傳嚟呀Man嘅電話聆聲。

Man變左隻貓

係咪瞓死咗

唔係科幻故嘅。
係老套輕鬆FF故

Ch.9

電話聆聲仲要係呀Man間房傳嚟，我吞咗吞口水望住呀Man間房。

「呀Man？」

無人回應我。

「轟隆！」出面行雷勁大聲，我都嚇咗一跳，黑貓更喵咗一聲縮埋一舊。我慢慢走到去Man間房前面，我cut咗佢線然後敲咗敲門。

「呀Man？」我再一次叫佢個名。

但房裡面仍然無人回應。

唔知邊到嚟嘅勇氣，我竟然夠膽去打開佢間房，睇下佢係唔係到。

我推開咗門，忽然轟隆一聲個天打咗勁大個雷勁大聲，嚇咗我一大跳，最令我嚇一跳係有個人影學撲埋嚟，攬住咗我。

我呆住咗，下意識伸手攬住咗對方，我感覺到懷中嘅人柔軟觸感，同溫暖嘅體溫。同埋佢因為受驚而不斷咁震緊。

見到呀Man因為受驚而眼泛淚光。我第一次見到佢咁驚，個樣望落去楚楚可憐，激起咗男人嘅保護慾。

「呀Man唔使驚，係我Gary呀。」我仲手輕輕拍佢嘅背脊，希望佢可以冷靜落嚟。

因為佢胸前嘅偉大壓住我，令我忍唔住面紅起嚟。

佢著住白色背心，我向下望嗰陣可以清楚見到佢嗰條好深嘅事業線。我立刻轉移視線，免得比佢發現我望緊佢嘅身材。

我攬住咗佢一陣，呀Man開始慢慢冷靜落嚟，佢輕輕推開我，塊面紅曬。突然轟隆一聲，又打雷。

「啪」一聲，成間屋啲燈全部熄哂冷氣都熄埋，呀Man驚到叫咗出聲。我拍咗拍佢膊頭安慰佢：「唔駛驚，可能停電。我去睇下有無跳制。」正當我想出去廳睇嗰陣，呀Man立即拉住我件衫。

「唔使驚喎，我唔會走好遠。一係妳跟住我一齊出去呀。」

呀Man拉住我件衫跟住我出客廳，我去睇吓個燈箱有無跳制，但發現無跳制。

我打開門睇吓出邊發生咩事，見其他鄰居都打開門係到討論，先打聽到原來全橦大廈都因為啱啱打雷而停電，要第二日夜晚維修先整好。

「呀Man，要聽晚先會維修好。今晚早啲訓啦。」正當我想行入房嗰陣，呀Man伸手拉住我。

「我⋯⋯我訓唔著，你可唔可以陪我一陣呀⋯⋯」

我見呀Man咁驚，記得之前呀妹送咗啲蠟燭呀，香薰蠟燭呀比我，我就拎哂出廳，點著哂佢。

當點著哂蠟燭之後，原本黑暗嘅客廳亮起左點點燭光，係燭光嘅映照下，呀Man嘅五官睇落都好深邃。而且係香薰氣味同環境嘅影響下，覺得宜家我同呀Man嘅氣氛有啲微妙。

我哋兩個都坐咗係地下，背脊靠住梳發。

「哈哈⋯⋯好似整到好浪漫咁。」我傻笑住講。

我哋無再對話，靜咗一陣，我就問：「其實唔使咁驚喎，我間房係妳間房對面，有咩事可以敲門搵我呀。我唔知原來妳咁驚行雷閃電。」

呀Man佢搖搖頭，佢抱住腳回憶起以前：「其實我咁驚係因為以前細個嗰陣時，曾經喺落暴雨嘅日子比養母鎖咗喺間雜物房一晚。所以每逢落暴雨嘅夜晚我都好驚。」

「對唔住呀，我唔知道妳⋯⋯」雖然知道呀Man係外國回流返嚟，但我無諗過佢係孤兒。

「唔緊要，其實我好細嗰個陣就比人領養咗去外國。我返嚟香港係想搵返我家姐。我家姐比另一對夫婦領養係本地生活。」

我唔敢問咁多有關呀Man以前細個時候嘅嘢，我怕會勾起佢唔好嘅回憶。

但呀Man向我講咗好多關於佢以前嘅嘢，細個嗰陣養父母對佢好嚴格，做錯事會懲罰佢。佢中學嗰陣係學校比外國人歧視，佢點樣踏入畫畫呢一行。

呀Man第一次同我講咗咁多嘢，仲係咁多有關佢嘅嘢。聽住佢講以前嘅往事，我發覺自己好似對佢了解咁深。

忽然喵一聲打斷咗我哋嘅對話，我同呀Man同時轉頭一望，見到隻黑貓係毛毯到伸個頭出嚟，用住對碧綠色嘅眼睛望住我哋。

如果正評有40
今晚會再有多篇

難d

咁等我打多啲儲下存貨先

留名 喵

有甜嗎

應該會有少甜

俾多個正皮你
出文

支持 幾好睇

多謝多謝

多謝你

晏啲出
11點前出

咁都中40

下次應該難啲

Ch.10

「點解會有隻貓喺到嘅？」呀Man伸手摸咗摸黑貓。

「我返嚟嗰陣係垃圾桶附近見到佢濕哂咪執咗佢返嚟囉。」黑貓舔左舔呀Man隻手。

「佢好似好肚餓好口渴咁。」呀Man去廚房拎咗個碗放咗啲水然後放到黑貓面前。

黑貓真係好口渴係咁飲水。

「佢會唔會肚餓嫁？但有咩可以比佢食吓？」呀Man問。

「我都唔知呀，我唔敢亂比嘢食佢呀。」有時睇facebook都見到啲post講啲人亂比寵物食嘢，搞到寵物中毒或者影響佢地健康。

「妳有無養過動物嫁？」

「我無呀，但係我細個嗰陣就好想養。」

我同Man一齊上網搵資料，搵有關貓可以食咩。最後發現屋企雪櫃有啲雞胸肉，就拎咗去加水煮。

另外我都煮咗兩碗烏冬，拎咗出廳。

係咁多燭光下，兩個人坐係地下食烏冬個畫面都幾好笑。

當我將雞胸肉遞到黑貓面前，佢立即喵一面伸個頭埋去碗到食，仲食到四圍都係。

見佢咁精神，仲願意食嘢我都放心啲，因為啱啱一直好驚佢捱唔到，宜家附近獸醫診所又收哂舖，要等到聽日先開。

「佢真係好肚餓咁喎。」見到佢食得咁滋味，我都開始食碗牛肉烏冬。

「Gary⋯⋯你諗住點處理隻貓呀？」

「無呀⋯⋯我諗住聽日帶佢去睇獸醫，之後上網搵貓義工交比佢哋。」突然我聽唔到任何回應，我轉過頭一望，只見到Man捧住碗烏冬，一面期待嘅眼神望住我。

「妳⋯⋯想養佢？」

聽到我咁問，佢即刻係咁點頭。

「我一直想養貓好耐嫁啦，但係因為養母唔鍾意，所以一直都無提出過。」

佢一直望住黑貓然後講：「我會做一個好主人，唔會拋棄隻貓嫁。定係⋯⋯屋企唔比養寵物呀？」

見佢個樣咁失望，我都有啲唔忍心：「都唔係嘅⋯⋯但係我同妳都無養貓經驗，可能要上網搵多啲資料。」

聽到我嘅說話，呀Man好開心佢不自覺伸手搭上我手臂講：「真係嫁！多謝你呀！」

我從未見過呀Man笑得咁開心，原來佢露出笑容個樣都幾甜，都唔係咁cool。

「咁我哋不如幫佢改名先？」

「不如叫⋯⋯黑媽媽？」

呀Man聽到呢個名即刻笑咗出嚟。

「哈哈，你改個名好奇怪呀。不如改佢個名做芝麻糊好無呀？」

「好呀，就叫芝麻糊啦。」

呀Man摸咗摸芝麻糊然後講：「芝麻糊唔使驚嫁，我哋聽日會同你去睇醫生。」

我望住呀Man只見佢露出溫柔嘅表情。呢個表情我從來都無見過。

我同呀Man坐係客廳一直傾計傾到半夜，直到停咗雨先各自返房瞓覺。

哈哈
如果有90個正評
我每日2次更新。

支持

Lm

冇機

所以先咁口響

貓義工

新讀者留名～ 好好睇呀樓主 期待

多謝你呀

Ch 11.

第二日放假，好早就比呀Man嘈醒，佢好急咁敲我房門叫我起身。梳洗好之後，我地就搵個袋袋住芝麻糊去附近嘅診所睇獸醫。

呢次係我第一次同呀Man一齊出街，雖然只係帶芝麻糊去診所，但係比我感覺好似同佢出去約會咁。好似一對同居嘅情侶帶貓去睇獸醫咁。

有一瞬間，我真係有咁嘅錯覺。

我同呀Man一齊走入診所幫芝麻糊登記，過咗無幾耐就可以見醫生，經過醫生檢查芝麻糊並無大礙，估計佢應該未到一歲，醫生幫佢打咗針同杜蟲。芝麻糊好乖，醫生幫佢打針個陣無點反抗，只係好慘咁喵咗聲。

呀Man就一直摸芝麻糊嘅頭頂，安慰佢。

睇完獸醫之後，呀Man就拉住我去寵物店去買芝麻糊嘅用品，入到去見到好多唔同嘅寵物用品，花多眼亂。

我哋係舖頭到行咗個圈，最後呀Man停咗係個飾物架到。

「你覺得邊條頸繩襯芝麻糊多啲？」

貨架上面掛咗好多款頸繩頸圈，又有唔同嘅質料，我望住一條紅色有噹噹嘅頸繩，唔知點解我第一時間會幻想到呀Man戴住呢條頸繩⋯⋯

又好似幾襯佢⋯⋯

「不如買呢條啦。」我係貨架上拎條頸繩落嚟遞到呀Man面前。

「都幾好喎，黑色配紅色都幾襯。」

我覺得襯你多啲。

我哋又走去揀芝麻糊嘅床、碗、廁所、糧，罐罐⋯⋯

好多好多嘢，因為買得太多嘢嘅關係，有免費送貨服務。我哋比錢嗰陣，呀Man佢諗住比哂全部，我立即阻止。話晒芝麻糊都係我拎返屋企，而且佢只係做緊freelance畫畫。

我都唔係咁好意思。

當我哋沿路返去嗰陣，我一直留意住呀Man嘅表情，同尋日一樣露出好溫柔嘅表情，嘴角都微微向上翹起。

「其實妳笑起嚟都幾好睇呀。無咁cool。」我不自覺咁講咗出嚟。

當我講完出嚟之後我先發現自己好似撩緊呀Man咁。

呀Man塊面紅晒，望落有啲怕羞。

正常我想講嘢嗰陣，忽然聽到有把聲叫我個名。

「Gary?」

我轉頭一望原來係Tracy。佢用好奇嘅眼光打量住我同呀Man。

我行開幾步拉開咗同呀Man之間嘅距離。

「又會咁啱係到撞到你嘅Tracy。」我有啲尷尬笑住講。

「係呀。因為尋日颱風班機取消咗，所以我放假呀。」

忽然佢視線轉移去呀Man到，佢有啲猶豫問：「佢係⋯⋯」

「我⋯⋯我朋友呀Man。」我唔想比Tracy知道我同呀Man同居，好在Tracy經常飛，無係大堂撞過呀Man，不過大家住埋同一幢大廈，點都會撞到，到時真係唔知點解釋好。

聽到我嘅說話，呀Man望咗我一眼，佢咬住唇無出到聲。

「係喎，你仲差我一餐飯喎。既然今日大家都得閒，不如今晚一齊食飯？

「好呀！」無諗過Tracy會主動開口約我，我覺得有啲驚喜。

呀Man見我應承Tracy食飯，就開口講：「我⋯⋯走先啦，唔阻止你哋啦。」

「呀Man⋯⋯」我未講完佢就帶住芝麻糊走咗。

我一直望住呀Man嘅背影，直到Tracy拍咗拍我膊頭。

「做咩呀？你成個人呆咗咁嘅？你對人有意思呀？」Tracy向我壞壞一笑。

聽日休息一天

加油

幫樓豬推吓

禁錯不推文

唔緊要
有人留言同睇故已經好開心啦

樓主唔可以俾Tracy搶走男主

唔可以
點解男主唔可以做羅志祥

Poshhh

你好唔鍾意Tracy?

個人覺得man吸引好多

我都覺得呀Man吸引啲
但應該好多男人都鍾意Tracy個類多啲。

Tracy不了
飛雞易帽

開後宮

其實幾ok呀
先Tracy 知道有問題之後再簡都幾好
不過唔知Tracy 之後呢個角色會有咩特別呢

Tracy有種專呃男人嘅feel

睇到後尾尾咪知囉

有啲啦

文呢

見有60個正評
咁今日唔休息 晏啲8點放一篇文啦

笑
仲有幾多貨淨呀

十三篇左右

Ch.12

我對呀Man有意思？

「唔係！緊係唔係啦！我同佢係朋友嚟嫁咋！」我立即否認，撇清同呀Man有任何關係。

比Tracy誤會點得嫁！我係對Tracy有興趣嫁嘛！等等有機會都變無機會咁點算。

Tracy見到我反應咁誇張，強烈咁搖頭否認就忍唔住笑咗出聲：「哈哈！我講下笑咋！唔使咁緊張喎，鳳梨酥。」

聽到佢用咁sweet嘅聲線叫我鳳梨酥，我成個人暈哂大浪。

「妳想食咩呀？」

「嗯⋯⋯我想食西式嘢。」

食好西？嗯，我都想食。

我拎部手機睇openrice ，睇下有咩好西環境又好嘅餐廳。點知Tracy佢話佢有間平時經常去食嘅餐廳。

我見時間咁早，就提議約下晏五點幾先出嚟，點知呢個Tracy鬼馬啦。佢歪住頭用住無辜嘅眼神望住我。

「鳳梨酥，你唔想同我出去行下咩？」

聽到佢用咁嗲嘅語氣同我講嘢，我嘅內心好似得到千軍萬馬咁，想向Tracy進擊，想要得到佢嘅芳心。

我估唔到今日咁好運可以同兩個靚女去街。

我同Tracy去咗附近地方商場行下，佢同我一齊行咗好多間名牌店，係到揀啲好貴嘅高跟鞋。

我一直坐係佢旁邊睇住佢係到叫Sales拎鞋比佢試。

我真係完全睇唔透，點解啲女人咁鍾意買名牌高跟鞋，名牌手袋。係咪呢啲係身份象徵定係點。

「Gary，你覺得靚唔靚呀？呢兩對邊對靚啲呀？」Tracy無啦啦咁問我。

我立即點頭話：「都靚！緊係靚啦！妳著咩都靚嫁！」聽到呢句說話我忽然有啲唔好嘅預感。通常女仔講呢句說話都係想你買比佢，又或者買哂比佢。

「唔該，呢兩對同我包起呀。」

嘩！我望一望個價錢都起碼接近一皮喎！比咁大嘅考驗我。

但Tracy佢自己好快咁去咗收銀處比錢，完全都無諗過叫我比錢。咁佢都唔算係好港女嘅⋯⋯

「妳好似好鍾意買鞋咁喎。」

「係呀，每個月最少都會起碼買兩對。」

每個月都使咁多錢？啱啱個兩對鞋唔算係最貴個兩款。真係好難想像做空姐嘅佢係邊到嚟咁多錢，真係好古怪。

去完買鞋之後行咗陣商場，之後就跟住Tracy去佢平時食開嘅餐廳。

直到我同佢去到間餐廳，我先發現佢想食嘅並唔係普通好西，而係超級好西。

屌！唔係西式，係法式嚟嘅！

唔係普通西餐而係法國大餐呀！

間法國餐廳好大，一入到去個環境好昏暗，只係亮起好暗嘅燈光同燭光。四周嘅牆壁都掛咗好多望落好貴嘅名畫，而啲服務員全部都係外國人。

我哋跟住個服務員行到一邊近窗嘅位坐低，服務員向我哋推薦今日晚餐。我一望到個餐牌眼都突埋，我諗埋單都要幾千蚊。

Tracy佢向服務員點完餐後，仲點咗一枝紅酒。

一件鳳梨酥換一餐法國大餐真係抵，我完全無諗過Tracy平日使費會咁大。

「啱啱見妳比咗張vip卡個服務員，妳唔似只係食過咁簡單喎。」

Tracy搖一搖個酒杯，聞一聞紅酒嘅香氣然後飲咗啖講：「比你發現咗，因為我好鍾意呢間餐廳嘅環境，所以都經常嚟食。」

果然啲女人鍾意嘅唔係間餐廳嘅嘢食，而係個到嘅環境。不論係普通餐廳定高級餐廳都係為咗影相係IG打卡。

唔知Tracy係咪都係呢啲人呢？

我四圍望覺得周身唔聚財，因為我好少去高級餐廳，以前同啲Ex慶祝紀念日就有去過。對比起高級餐廳個啲細細份，擺到好靚食極都唔飽嘅美食，我都係鍾意食茶餐廳嘅豆腐火腩飯，又或者係大排檔炒幾碟小菜，飲返幾枝啤酒咁都幾嘆嫁。

過咗無耐服務員就開始上菜，每一碟都好細份，每上一碟Tracy都用手機影相。

「妳影咁多相放ig呀？」

「係呀，我鍾意同人share我嘅生活。你都follow我呀。」佢伸手示意叫我比部電話佢，Tracy幫我係Ig follow佢之後就比返電話我。

我即刻一望，佢ig成幾廿萬人follow，除咗現實中係女神之後，就連網絡世界都係女神。

我哋好快就食完餐飯，係食飯嘅過程中，我發現Tracy一直以好奇怪嘅眼神睇住我，嘴角一直上揚。

佢同我分享咗好多有關佢係飛機上或者係外國嘅趣事，傾下傾下忽然出面開始落起雨。

Tracy 呢啲人真係幾危險

Tracy 釣左條水魚男主, 小心荷包冇錢

男人鍾意呀

有靚女
無所謂啦

今日仲有冇

無啦 聽日啦

Lm支持樓主

差唔多要上屋企了

無入過連登故台，一入嚟就見到你個故仔
留名支持下先
我係舊登陸小捷

好耐無見啦
你個故走數咗好耐
有無4，5年。

我估應該唔止，耐到好似係上世紀嘅事

無故睇
我都係睇你IG po整嘢食

Ch.13

「無啦啦又會落雨嘅。我無帶遮，妳有無帶遮呀？」

Tracy搖搖頭示意，佢飲完最後一啖紅酒後，就講：「我哋不如搭的士返去。」

佢向企係一邊嘅服務員揮一揮手，示意埋單，服務員向我遞出賑單，我一睇到眼都凸出嚟，但要維持我嘅紳士風度，唔想係Tracy面前同埋係高級餐廳到失禮，我就沉住氣扮哂冷靜咁係銀包到拎張信用卡出嚟。

如果Tracy係個啲咩美女飯局，呃人去餐廳食飯，咁我覺得以Tracy嚟講個質素，食餐咁貴嘅飯都算係抵嘅。

但係我銀包好肉赤呢⋯⋯

比完錢之後，Tracy佢玩咗一陣手機，忽然佢開口講：「Gary，我payme咗一半飯錢比你。」

聽到佢咁講我有啲愕然，佢唔係叫我請佢食飯嫁咩？Tracy佢究竟係咩玩法，我完成睇唔透。

佢見我呆呆地咁就講：「下次你再請我食飯啦。」

哼哼！鬼馬啦呢個女人，一定想再約我啦。呢個女人一定對我有意思。

不過下次請食飯真係好難想像佢又會帶我去咩高級餐廳食飯。

我同Tracy一出餐廳就截的士，因為越落越大雨，我哋比雨淋到濕晒。一上的士，比冷氣涼一涼，我凍到打咗個冷震。

Tracy可能都因為凍而靠近我，將頭靠係我膊頭到，佢身上面有一陣玫瑰嘅花香味。我轉頭望一望佢，只見到佢塊面紅哂，可能因為啱啱佢飲咗好多紅酒嘅關係。

「Gary呀⋯⋯你要唔要等等嚟我到飲咖啡呀？」

嗚呀！！！！

聽到佢呢句說話，我個內心唔單只好似得到千軍萬馬咁，直頭好似我內心有個核電廠爆炸咁！

宇宙大爆炸！

個心怦怦跳，跳到個心口都開始有啲痛，我差啲以為自己會心臟病發。

究竟我有無諗錯咗去另一面，但通常講呢啲說話⋯⋯都係邀請對方去自己屋企大戰嘅宣言！

唔通Tracy佢⋯⋯

「好呀⋯⋯我去妳到飲杯咖啡呀。」我吞咗吞口水講。

一落車唔單只落好大雨，仲打起雷上嚟。我同Tracy一齊跑入大廈，一齊入𨋢。忽然我諗起琴晚行雷閃電，呀Man佢驚到全身震哂，仲眼泛淚光，對於呢啲天氣日子有童年陰影。

當到五樓𨋢門慢慢打開⋯⋯

今日完啦

飲咖啡

咁順灘一定有陰毛

返去搵阿Man啦

好努力想埋尾，但係寫唔返同一個風格
唯有寄情煮嘢食，煮嘢食應該吸引過我寫嘢
我寫嘢無人睇

tracy鬼馬
唔唔知盤算緊d咩

終於捕到你
年頭番睇番次發現有update到
我仲等緊個結局

個個都捕佢

睇埋就知

好厲害
識整咁多嘢食
我唔曉嫁

見到個蛋榚焦糖布甸好吸引

我都想食

想食同想睇故

我都係乖乖地繼續追post好喇

Ch.14

Tracy走出咗𨋢，我唔知自己發咩神經，我竟然同佢講：「sorry呀Tracy，我忽然醒起有事要做，我下次先去妳屋企飲咖啡啦。」

Tracy聽到我嘅說話，佢成個人O咗嘴，完全無諗過我會拒絕佢邀請，又或者可以話完全無諗過會有男人拒絕佢。

佢個表情好似同我講 come on gary！我咁正，咁索，咁主動你竟然拒絕我？唔係呀嘛？

「我走先啦。」𨋢門慢慢關上，當到六樓嗰陣，我一出𨋢就立即係褲袋到拎鎖匙出嚟，一開門就見到客廳好暗，呀Man攬住芝麻糊坐咗係地上面。

呀Man同芝麻糊望住我無出聲，唔知點解我都唔夠膽講嘢，覺得個氣氛有啲尷尬。

隔咗一陣，呀Man就開口講：「你⋯⋯咁早返嚟嘅。」

「係呀⋯⋯」

佢完全無望住我講嘢，佢宜家嘅態度好似比今早相差好遠，就好似⋯⋯好似完全唔想同我講嘢咁。

我完全唔敢同佢講⋯⋯

我因為擔心佢所以先早咗返嚟屋企。

呀Man佢抱住芝麻糊返入房，我就去沖涼然後返入房。

窗外仍然落緊雷雨。

陣陣雷聲，我一直係房入面一直諗緊呀Man會唔會好似尋晚咁驚到係咁震。我走出咗房，行到佢房前面。

原本我想敲佢房門，但一諗到佢啱啱咁冷淡嘅語氣，我卻步咗，最後我轉身返入自己房，關上咗門。

* * *

嗰一晚之後，Man對我嘅態度好似變返平時咁，我照樣平時都會煮早餐，放假都會煮埋飯大家一齊食。除咗比租外，亦都開始比生活費我。

至於Tracy嗰一面，自從個日我選擇咗返屋企，而無去佢到飲咖啡後。佢whatsapp我多咗，唔知佢係覺得我有挑戰性定點，佢呢排要飛歐洲，順便去旅行，佢影咗好多相比我。
因為ot我返到屋企好攰，完全唔想煮飯，但原先又應承咗呀Man會煮晚飯，搞到佢餓住個肚咁等我。

「呀Man呀，sorry呀。今日無啦啦要ot，放咗工之後我有啲攰，不如我哋今晚出去食好無呀。」

「我無所謂呀。」呀Man換咗套衫就同我一齊出去食飯。

我哋係屋企附近行咗陣，我完全諗唔到食咩好，唔知Man鍾意食咩。我問：「呀Man妳想食咩呀？」

呀Man諗咗一陣，佢望到一邊嘅大排檔說話：「不如我哋食大排檔？」

「好呀。」

我無諗過呀Man會揀大排檔，我哋坐低後叫咗幾碟小菜同埋幾枝啤酒。

「無諗過妳會揀大排檔喎。」

呀Man拎起枝啤酒倒啤酒落杯到：「係咩？我覺得幾好呀，幾有香港特色。」

我都好鍾意食茶記食大排檔，諗返起前排同Tracy去法國餐廳食飯。我覺得呢到先適合我，唔會覺得拘謹，我覺得宜家好舒服。

無幾耐啲小菜嚟到，我同呀Man一邊食飯一邊傾計，忽然whatsapp有訊息通知，我一打開就見到Tracy send佢係外國餐廳嘅相比我。

呀Man坐係我隔離咁啱望到。

「Gary呀⋯⋯上次嗰個女仔係你女朋友嚟嫁？」

「唔係，佢係住係我哋大廈嘅住客嚟嫁，可以話係朋友。」

「原來係咁⋯⋯」呀Man沉默咗一陣，然後講：「Gary⋯⋯嚟緊月尾個星期六我會係PMQ舉行畫展，我想邀請你。」

「邀請我？」聽到呀Man嘅邀請，我有啲開心，有啲雀躍。

佢點點頭，然後問：「你會唔會出席呀？」

佢眼神好似充滿期待咁，我拎起酒杯同佢講：「去！我緊係去啦！我實去！幾驚妳唔請我去呀！宜家我係到預先祝妳畫展大成功！」

我誇張嘅表情同埋語氣引到呀Man忍唔住笑咗出聲。

佢都舉起啤酒杯同我碰杯。
「希望畫展成功。」

想睇

希望之後嘅劇情唔係tracy約男主同一日然後男主又唔知點解答應咗，最後兩頭唔到岸咁唔知jm9

後日啦
努力寫緊
如果寫得切睇聽日po唔po

唔會兩頭唔到岸嘅，男主遲下會覺醒。

好呀

幾好幾好
鍾意去大排檔嘅女仔

一定係揀阿man

茶餐廳都ok嫁

冇錯 奄列正呀喂
阿man加分！

可唔可以出快啲呀

我盡力啦

等你

Ch 15.

今日有勁多嘢做，多嘢做到媽媽聲，大半日都係到趕緊畫圖，攰到對眼望嘢都有啲矇矇地。OT咗一陣好唔容易咁趕上咗deadline，終於可以休息。

我摔咗摔眼，拎部手機出嚟，見到呀Man影咗好多芝麻糊嘅相比我。自從養咗貓之後，呀Man同我whatsapp多咗，好多時都幫芝麻糊嘅相比我，分享佢每日嘅生活。

「今日帶芝麻糊去睇醫生打最後一枝針。」

「佢好乖呀，完全唔會反抗。」

「Gary，芝麻糊佢指甲好長好尖，要幫佢剪指甲啦。但佢好抗拒剪指甲，一幫佢剪就跳走，捉佢唔住呀。」

我就估到芝麻糊唔會咁乖嫁啦，沖涼打針都唔反光，點都會有一樣嘢驚嘅，但估唔到會驚剪指甲。

「我晏啲返嚟幫手啦。」

我望一望時間，原來已經差唔多九點。

「食咗飯未呀？」

「食咗啦。」

無幾耐呀Man send咗張相嚟，張相係佢抱住芝麻糊食飯，而佢就食一碗白飯加罐豆豉鯪魚。芝麻糊就食罐罐。

見到張相我忍唔住笑咗出聲。

人食罐罐，貓又食。

越望佢地就越似。明明係我執芝麻糊返嚟，但係就一啲都唔似我，而且一啲都唔痴我。

可能因為芝麻糊都係男仔啦，異性相吸呀嘛。比我都會痴實個靚女。

我見啲嘢做得七七八八，就執野返屋企。

一返到屋企呀Man同平時一樣坐咗係梳化到，佢一聽到開門聲就即刻轉過嚟對住我微笑。

「你返嚟啦。」

聽到呀Man講呢句說話同埋笑容，唔知點解個心口怦怦跳，跳得好快，跳得好似痴咗線咁。

「係⋯⋯係呀。我沖完涼就幫芝麻糊剪指甲。」

我拎完睡衫走入廁所，我用花灑由頭淋自己，個腦裡面就不停係到諗起啱啱呀Man嘅笑容同說話。

我唔知做咩春嘢，成三十歲人宜家先走嚟學啲細路女玩少年情懷同怦然心跳。

我搖搖頭唔再諗咁多，沖完涼之後一出到廳，完全見唔到芝麻糊嘅身影。

呀Man知道我準備幫芝麻糊剪指甲說話：「佢匿埋左係電影機後面呀。」

我走埋去一望，果然匿埋左係到。死仔果然夠聰明，識得搵保護色。

我拎咗啲零食比呀Man叫佢引芝麻糊出嚟，芝麻糊受唔住零食嘅誘惑，走咗出嚟。佢反哂肚嗲呀Man比多啲零食佢，呀Man見芝麻糊放鬆哂說叫：「Gary，快啲幫手捉住佢啦。」

我一走埋去，芝麻糊察覺到有異狀，想跳返落地。呀Man即刻捉住佢，但佢係咁踢呀Man。

「Gary！快啲過嚟幫手捉住芝麻糊啦。」我無諗過兩個養貓新手幫隻貓剪指甲會係咁狼狽嘅事。

我立即衝前去想抱實芝麻糊，點知芝麻糊已經掙脫咗呀Man，跳咗落地下。

但我就殺唔切制，一野攬實咗呀Man。

我哋兩個人呆咗，靜咗落嚟。我攬住咗呀Mn，我feel到佢因為抖氣而胸前不停起伏，同埋佢胸前嘅柔軟。

而且呀Man佢係屋企只著住白色小背心同短運動褲，完全展露哂佢完美嘅身材。搞到我有啲扯起咗。

我驚佢feel到我有啲扯扯哋，就慢慢鬆開向後退咗一步。

我哋無對話，只係見到呀Man佢面紅紅，好似怕醜咁。

為咗緩和我哋之間奇怪嘅氣氛，我就搞笑咁講：「呀Man你做咩面紅呀？妳怕醜呀？」

聽到我咁講，呀Man挑咗挑眉，佢開口講：「咩⋯⋯咩怕醜呀！我先無怕醜呀。」

佢鼓起咗塊面，走去抱起咗芝麻糊就走入房。

見佢口窒窒咁講嘢，好似真係好怕醜咁，我無諗過呀Man會反駁我，我以為佢會唔出聲。

「又會咁傲嬌嘅。」

傲嬌

現實見唔到嘅傲嬌

FF

聽日五一黃金週
放假要出街街幫補黃店
未必出文出得切

阿man so cute
芝麻糊好識do
呢篇寫到個畫面出曬嚟 兩個啲互動尷尷尬尬又想對對方示好

btw 冇出好耐街為嘅就係一陣課金

聽日更新
見正評接近80
要打多啲存貨先得。

巴打加油

見你有heart出文，俾個正皮你

so sweet

等緊呀

好撚好睇 唯一係希望可以出多啲

新讀者留名

等到你出文等到好苦

努力緊

好快 等等有一篇

Ch.16

近排呀Man多咗出街，有時星期六日放假佢都會出下去，不過我都無過問佢去邊，可能因為佢就嚟開畫展要出去籌備下。

我見咁嘅情況就諗住叫家強準備好垃圾袋又好，大紙箱又好將Mary條屍搬返屋企。

Mary係我個雜物房好耐啦，耐到屍蟲都就嚟出埋嚟。一日Mary係到我都但擔驚受怕，好怕比呀Man發現有個性愛公仔係雜物房。

見佢呢幾個星期都會係三至四點時間唔係屋企，我就call家強嚟。

係佢嚟之前我落咗樓下買啲貓罐頭比芝麻糊，行返屋企個陣咁啱係樓下見到家強搬個勁大嘅紙皮箱。

「嘩！咁大個紙皮箱呀！我以為你會就咁拎個好大嘅垃圾袋拖走Mary。」

「屌你呀！我個Mary好貴嫁！唔係垃圾嚟嫁！啱啱拎紙皮箱比執紙皮阿嬸鬧我呀！」

係啦係啦！知你個Mary好寶貴，快撚啲同我搬走佢啦。

我同家強係大堂等𨋢，當𨋢門打開之後，竟然見到Tracy。

自從個次請飲咖啡事件，我好似只係whatsapp同Tracy傾計，無見過面。因為佢好似一直好忙咁。

「Hello Gary。」

「Hello Tracy。」

我哋短暫咁打過招呼，之後Tracy就離開咗，我就走咗入𨋢。唔知點解Tracy比我感覺好似好冷淡咁。

家強無啦啦用手肘撞我講：「喂！你同五樓Tracy好熟嫁？」

「er⋯⋯都可以話熟熟哋咁啦。」我無諗過家強都認識Tracy。

家強聽到我咁講佢就話：「你無聽過有關Tracy嘅傳聞咩？差唔多呢幢大廈嘅住客都知道哂。」

我真係完全無聽過有關Tracy嘅傳聞喎。

「係有關咩嫁？」家強嘅說話引起咗我嘅好奇心，令到我好想知道。

「好多人都話佢係飛雞嚟嫁，又有人話佢做援交又介入過人哋家庭。又話佢好大食，睇啱男人就會同佢開房。以前有段時間係網上討論區啲人討論得好熱烈嫁。」

聽到家強咁講我聽到眼都凸，我唔係好相信Tracy係啲咁嘅人，雖然上次佢所講嘅嘢⋯⋯可能係我諗多咗啦，係有啲令人遐想嘅。

我將同Tracy相識經過，上次食飯同飲咖啡事件講哂比家強知。

家強聽到之後好似見鬼咁嘅表情望住我：「我屌！黃家杰你都唔撚係男人嚟嫁！佢擺明邀請緊你啦！有食唔食，罪大惡極。你簡直係男人之恥！」

「咩料呀⋯⋯你會食咩。」

家強半瞇雙眼，用手係半空比劃Tracy嘅身材：「佢咁正，比我一定狠狠咁教訓佢。不過可惜呀，咁靚女但咁多醜聞。呢種女人只適合玩下，唔可以認真。」

「你有無後悔個日無食到佢呀？」家強笑住咁問。

「無呀。」

「屌！又講大話，大家咁熟唔使講大話喎。」

我真係無後悔到，換住係以前我一定後悔到揼心口。但奇怪嘅係我無咁嘅感覺。

我更加唔夠膽話比家強知⋯⋯

我因為擔心呀Man而趕返屋企，佢知道嘅話一定會話我痴咗唔知邊條線。

一到六樓出𨋢，一入到我屋企我哋就走去雜物房。一打開雜物房門家強立即飛奔入去，佢一見到Mary訓咗係雜物之中，就好心痛咁摸住Mary講：「陰公囉！Mary身上面鋪哂塵，黃家杰你點解唔好好咁搵嘢都保護佢呀。」

我反撚咗一個好大嘅白眼，唔想答佢咁無聊嘅問題。

「快撚啲搬佢入紙箱啦！」我將個紙箱搬到雜物房門外，點知芝麻糊跳咗入紙箱裡面。

「嘩！你幾時養咗隻貓嫁！」

「芝麻糊快啲出返嚟啦！」果然貓呢種生物好鍾意紙皮，芝麻糊跳咗入個大紙箱裡面不停咁爪。

好唔容易先將芝麻糊捉出嚟，正當我哋搬Mary落紙箱之後，家強電話無啦啦響起。

佢行埋一邊聽完個電話之後，面色一變：「我⋯⋯我應該又搬唔到Mary返去，我老母又話要同我老豆離婚，走嚟訓。」

唔撚係呀又玩離婚。

「唔得呀！你今日一定要拎走呀！你出去租迷你倉又好，今日內必須拎走Mary呀！」我將紙箱推向家強。

家強一手壓住紙箱：「唔係呢⋯⋯會死人嫁。」

「租迷你倉啦你！」

「點同呀！放你呢到唔使錢！」

哎吖！果然係好兄弟。

「屌你啦！你個陣唔買容易收埋嘅飛機杯，買咁大個人型公仔就預咗啦！」

我同家強好似上次角力，我將紙箱推向佢到，佢又推返向我到。

「拎走！」

「下次先啦！」

「拎走！」

「下次先啦！」

我哋不停重複，但忽然之間竟然傳出開門聲，我同家強同一時間望向大門位置，點知見到呀Man開門入咗嚟。

我吔三個人呆咗係到。

「Hi，你好⋯⋯」家強好尷尬咁向呀Man打招呼。

呀Man向佢點頭示意。

「我⋯⋯朋友家強。」

當我介紹完家強之後，無啦啦門鐘響起。奇怪，點解會有人㩒門鐘。我未開聲呀Man已經轉身打開門睇下。

點知呀Man一開門，我唔只個人呆咗，直頭差啲暈低。

「呀仔呀，咩今日屋企咁熱鬧呀。」

聽日繼續
話咁快86正評
之前可能講得太口響

儲多啲貨仔呀
Btw描述呀man嘅性格描得幾好

多謝你
我努力緊

原本諗住趕pod出書
但應該趕唔切。

期待

應該可能過咗書展先有
有興趣到時買本

新讀者lm

個畫面好滑稽
mary唔知會唔會嚇親伯母

90正評

櫻花莊香港版？
Man 係 mashiro

估唔到咁快
好驚寫唔切

櫻花莊係咩嚟嫁？

Ch.17

呀Man聽到係我呀媽就開咗門，呀媽一入嚟就係咁打量呀Man。

「您好。」呀Man對我呀媽打招呼。

「姨姨您好。」家強向我呀媽打招呼。因為家強同我由細認識到大，以前中學時代經常上嚟我屋企打機，所以我呀媽都認到家強。

「你哋好，做咩有個咁大嘅紙皮箱放係到呀？」呀媽見到我同家強搬個大紙箱就問。

我未開口講嘢，家強已經搶先答：「黃家杰佢買咗嘢，我幫佢手搬上嚟啫。」家強趁機推返個紙皮箱入雜物房。

屌呀！乘人之危！

呀媽見咁大箱嘢，就好奇想走去睇下。

「呀仔做咩咁嘥錢買咁大件嘢呀？」做咩有間雜物房嫁？使唔使呀媽幫你執屋呀。

呀媽講呢句嘢嚇到我同家強標哂屎咁滯，我同家強對望咗一眼，然後話：「唔使！唔好呀！唔好搞亂我屋企嘢呀！我有set風水陣嫁！你整亂咗壞咗個局會死嫁！」

我哋擋住係雜物房前，呀媽見到我哋反應咁誇張，就停落嚟。

「係呢！點解呀媽你今日會無啦啦嚟嘅。」

「衰仔！你仲好講！搬出去住咁耐都唔返嚟食餐飯，平時OT都話啫，但星期六日又唔返嚟。」

俗語講得好「養兒一百歲，長憂九十九」，呀媽除咗掛住我之外，可能都驚我自己一個住食得唔好，成日都叫我唔好出街食外賣，食杯麵，話多味精。

講起都有啲慚愧，新屋同以前住嘅地方距離有啲遠，平時返工已經好攰，一放假都想係屋企休息，唔想出遠門。

「搬到流哂汗，快啲去沖個涼換套衫，我哋一齊去食餐飯，你哋都一齊嚟啦。」呀媽對住家強同呀Man講，見呀媽咁遠嚟到，我當然乖乖哋聽佢話。

但我無諗過沖完涼出到嚟，就見到呀媽拉住呀Man坐係梳化到傾計。

我就知道呀媽見到有個女仔係我屋企，就一定會亂諗嘢。家強見到我出嚟就向我投向睇好戲嘅眼神。

呀媽見我出咗嚟，我哋就出門。係沿路中呀媽都翹住呀Man係咁同佢講嘢，完全都無理過我。

我用手肘撞咗撞家強問：「宜家係咩情況呀？」

「你呀媽知道咗呀Man住係你屋企，佢當正咗呀Man係你女朋友咁。啱啱係咁同呀Man講你細嗰啲嘢。」

屌！唔係呀嘛！望住呀Man同呀媽嘅背影，我有啲尷尬。唔知之後應該點同呀Man解釋返。

「呀Man佢有無同我呀媽講啲咩呀？」

「佢無解釋得好詳盡，只係話佢係你朋友，借住你屋企咁囉。不過睇你呀媽個樣，點解釋都無用。」

家強忽然搭我膊頭笑住問：「屌！Man真係好鬼正。Tracy同呀Man你揀邊個呀？」

「痴線咩！你亂講咩呀。」好驚家強講得大聲得滯會比呀Man聽到。

我哋跟住呀媽去到一間酒樓，一入到除咗呀爸呀妹之外，仲有埋姑姐姑丈。

仆街！呢個場景咁似見家長咁嘅。

姑姐見到呀Man就問：「係咪杰仔女朋友呀？睇過又幾靚女，屁股又翹一定好生養！」

聽到姑姐咁評論呀Man，我即刻開口阻止佢再講落去，我驚呀Man會告佢性騷擾呀。果然啲人講得無錯，啲三姑六婆真係好鍾意評論人。

「唔係呀！佢係我朋友，暫時租住我屋企咋。」

總係覺得樓主會出唔切文

世事比你睇透哂
可能我太多前科

家長都見埋
好想快啲見到呀Man同主角一齊

呀Man嘅性格 現實個咁嘅女朋友都唔錯

你預好後
一齊咗就有第二部

我都覺
有嘅
唔多囉
有嘅已經比人私有化咗

happy end預告
我和貓系女友的二三事

如果唔一齊就無
Lol

無得如果
唔一齊就寫阿Man外傳啦男主就可以攬住家強個公仔過世

睇埋落去就知

Ch.18

「宜家啲後生仔咁怕醜嘅！我哋唔講啦。」

你仲講！你仲講！坐係我隔離嘅呀Man面都紅晒。

「呀哥同呀Man⋯⋯」黃家柔望住我哋兩個，露出一個意味深長嘅笑容。

頂妳咩仲笑！罪魁禍首係妳呢個死女包呀！唔係妳擅作主張，都唔會搞到宜家咁。

呀爸就無出聲一直係到觀察呀Man。

真係好似見家長呀大佬。

佢哋全部人當正呀Man同我係男女朋友關係，我點解釋都無用。最後我放棄咗解釋，已經唔理佢哋點睇。

大家食飯嗰陣佢哋係咗叫我夾餸比呀Man，搞到我哋幾鬼唔好意。

呀媽直頭係我耳邊話我知，呀Man雖然有啲靜唔出聲咁，但都斯斯文文，佢都幾滿意，甚至開始問起我幾時plan結婚，幾時生小朋友⋯⋯

我完全反晒白眼，唔知講咩好。

食完餐飯之後，我哋就分開返去。我，呀Man同埋家強一齊搭車返去。

「呀Man⋯⋯唔好意思呀。我屋企人唔係好聽人講嘢。」

諗返起今日發生嘅事真係好老尷。

「唔緊要，我覺得你屋企人好熱鬧，都幾開心呀。」我醒起呀Man嘅出生，我有啲唔好意思。

家強忽然話佢個魔女上司急call佢就走咗，我同呀Man就一齊返屋企。

一打開門，芝麻糊已經係門口迎接我哋。呀Man一手抱起咗芝麻糊，錫咗佢幾啖。

唔知係咪因為屋企人講嘅嘢令我有種錯覺，我覺得如果我同呀Man係一對情侶都好似幾好，同呀Man同居以嚟我哋都相處好好，覺得同佢一齊好舒服⋯⋯

呀Man走咗入房無幾耐，佢拎住一張卡出嚟遞比我。

我接過張卡一睇，卡上面印住一個藍髮少女，畫風好精緻。

「呢張係⋯⋯」

「呢個星期六舉行畫展嘅邀請卡，星期六需要邀請卡，星期日就開放比公眾。」呀Man嘅眼神充滿期待。

「放心啦！我一定會去嫁！我使唔使訂花牌個啲嫁？」

呀Man聽到我嘅說話忍唔住笑。

佢搖搖頭話：「唔使。但你個日一定要嚟。」

「咁完咗畫展，我請妳食飯呀！」

「我會等你嚟。」

我無諗過呀Man會咁期待我去佢嘅畫展，如果我知道嘅話，我一定唔會令到佢失望⋯⋯

今日完啦
希望聽日有文啦

屌 立晒flag
可唔可以開開心心睇個故

話明係輕鬆 搞笑
唔會sad得去邊

開心睇為主

睇埋後尾啦
可能我笑點低
我覺得好好笑

留名支持
個故幾好睇

立Flag？
我估tracy會搞尻佢

講到咁一定唔會咁順利去到畫展

預左喇

唔立flag 都估到

今日真係出唔到2篇
出住一篇先

Ch.19

星期六一朝早呀Man無等我起身整早餐比佢，佢就已經出咗門口去PMQ準備佢喺香港第一個畫展。

我對畫展呢樣嘢無咩概念，我由細都大都無主動去過畫展，大多數都係學校活動先會去下。我份人真係無咩藝術細胞，不過既然呀Man邀請到，我當然要出席啦。

我有諗過要買咩去比呀Man，最後我都係好老套咁買花比呀Man，但又唔想好誇張，所以買咁一束靚靚哋嘅保鮮乾花去。

當我去花店買完花出嚟竟然又咁啱見到Tracy。

「Hello Gary。」

「Hello Tracy。又會咁啱見到妳嘅，今日放假呀？」

大家都係住客，係附近撞到並唔出奇嘅。不過經常撞到就唔係巧合，係緣份！

我覺得同Tracy都幾有緣。

不過望到Tracy我就諗返起家強講嘅傳言。雖然飲咖啡事件令我好深刻，但係點望都唔會覺得佢似啲咁嘅人。

可能啲女人講得啱，男人唔會睇得出個女係咩人品，只會睇到對方嘅外貌同身材。不過我都係唔願意認為Tracy係個一類人。

咁靚女，又咁斯文⋯⋯

我最多只會確認佢係一個港女。

「係呀。我係附近行下啫。」佢望到我手上束花就笑咗笑。

「鳳梨酥，無啦啦做咩買花嘅？送比女仔呀？」

「er⋯⋯我送比我朋友呀。」

「上次個嗰女仔？」

Tracy一估就估中咗，我有啲尷尬話：「係呀⋯⋯佢今日開畫展，佢邀請我去，兩手空空唔係咁好，所以咪去買束花比佢囉。」

Tracy點點頭話：「原來係咁⋯⋯估唔到你朋友係畫家嚟喎。」

「係呀，佢畫畫好靚嫁。」雖然我唔係好識藝術，但一睇到呀Man畫嘅畫，就知道佢畫畫好叻好靚。

「我都好想去睇下呀。不如我哋一齊去呀？」

聽到Tracy提出去畫展，我呆咗。我無諗過佢會想去，但係佢並無獲邀請⋯⋯

「但今日係有邀請卡先可以去喎，聽日先開放比公眾。」

佢望到我手上面張邀請卡就笑住講：「你咪有邀請卡囉。我跟埋你去咪得囉。」

「⋯⋯」好似唔係幾好咁。

Tracy佢見我有啲猶豫就話：「我都好想去睇下呀。我平時都有去開畫展呀，藝術館呀。我對於藝術好有興趣嫁。既然我哋今日都放假，不如就一齊去行下啦。」

我見Tracy佢好似好想去咁，我又唔好意思拒絕⋯⋯

「咁⋯⋯好啦。我諗呀Man都唔係好介意嘅⋯⋯」

聽佢講佢今日都邀請咗好多行內業界人士同埋傳媒媒體，我諗多Tracy一個應該都無咩嘢掛。

「好呀！咁我係咪都要買啲嘢比你朋友？」

佢同呀Man只係一面之緣，我諗呀Man收佢送嘅嘢好似唔係咁好。

「唔使啦。我買咗就得啦。」

臭雞Tracy叉隻腳落嚟想點

毒撚男主色心起唔識拒絕又係on9

Feel到啊man會好慘

唔會好慘嘅

估倒
正皮恆常加更通常都fail

阿Man 會好sad

Keep住每日一篇都好好

阿Man

keep 到每日一更已經好叻

你紀錄高過我

我已經放棄治療

你地一齊進步好不好

阿man滿心歡喜準備特別野比on9男主
點知拖住條港女tracy down曬
準備搬屋 搞到男主唔知點好

男主堅on9 呢頭ff完同阿man好似情侶咁同居
嗰頭抵受唔住臭雞叫佢邀請自己

一日未成為情侶，男人都未必會為一棵樹而放棄森林
仲要對方係靚女嘅話，又咁鬼主動，好難唔受誘惑㗎喎

點會咁易搬
相信有個咁靚女又咁主動嘅女人埋身
好多男人都頂唔緊

男主算叻仔嫁啦

佢難啲
已經咁耐都唔埋尾

Tracy會唔會就係阿man家姐

Ch.20

我同Tracy一齊搭車去中環，沿路Tracy好少講嘢，只係一直注視住我，同以往唔同。應該係話自從上次食飯後，好似有啲唔同咗。

可能係我FF啦，我硬係覺得Tracy嚟緊會對我做啲咩咁，又或者佢會對我做主動。

如果講比其他人聽，佢哋一定覺得我痴咗線。

一定會屌我清醒啲，唔好諗得太多。一個好似林明禎咁靚女，身材咁好嘅女仔會對你有興趣？會想向你投懷送抱？

唔好諗太多啦！

但我總係有種咁嘅感覺。

人哋話呢類女仔好鍾意捕獵，睇中咗個獵物如果唔係輕易得到，就會提升佢哋嘅興趣同覺得有挑戰性，會不斷嘗試，引起佢嘅好勝心。

唔通我都要扮下矜持，拒絕佢？我驚我無咁大嘅定力同佢角力落去。

「Gary，今晚一齊食飯？」

嘩！FF都無咁快，佢話咁快就已經開口問我今晚食唔食飯，唔通佢想延續上一次嘅事件，想同我飲返一杯咖啡，大戰幾百回合！

但係我今晚約咁呀Man食飯⋯⋯

真係天人交戰呀！好大嘅引誘呀！

「我今晚約咗人食飯呀。」

「係唔係約咗個女仔朋友一齊食飯呢？」

比Tracy估中晒，佢笑咗笑之後講：「不如大家一齊食飯？」

嘩！咩Tracy咁主動呀！聽到一齊食飯，諗返起上次食個間法國餐廳，我都流晒汗。

「但好似唔係咁好喎。」明明約咗呀Man，無啦啦多個Tracy一齊食飯，唔知呀Man鍾唔鍾意，因為我覺得佢都係一個慢熱嘅女仔，唔係咁鍾意同陌生人一齊，就好似一開始住係我屋企個陣咁，一開始都經常留係房，好少行出客廳。直到偶爾機會下，大家覺多咗嘢講。

「嗯⋯⋯我再睇下點先啦。」

Tracy聽到我咁講，嘟起咗嘴表示不滿。

我同Tracy一齊行一條長斜路，終於到PMQ。我跟住邀請卡嘅地址，走到一間落地玻璃嘅展覽室，透過玻璃見到呀Man同緊一啲傳媒傾緊計同影相，睇嚟應該接受緊訪問。

今日呀Man著咗一條米色雪紡長裙，將原先長直黑髮電成大波浪曲髮，望落好斯文，好女神feel。

我哋一齊走去接待處展示邀請卡，然後就走入展覽室。展覽室好大，每一塊板都用相框保護住畫掛係到，而下面有個價錢牌標示住，聽工作人員講全部畫都可以賣，如果幅畫無show到價錢就係有人買咗。所有買家係展覽會後就可以拎返畫，亦可以送貨形式送上屋企。

我係到欣賞呀Man畫嘅畫，見到作大多數畫都以少女同貓做主題。唔知係咪因為養咗芝麻糊嘅關係。連畫畫靈感都以貓為主，睇下睇下我停低咗係一幅畫前面，畫以男人同貓做主題，畫中男人著住西裝，望落好熟口面。

好似畫緊⋯⋯畫緊我咁。

「你朋友係好出名畫家！我經常係網上見到佢啲畫嫁！」Tracy有啲興奮咁講。

「係呀。」我一邊回應Tracy，一邊望住呀Man，見佢接受媒體訪問個陣，個表情好有自信，呢個表情我從來都無見過，我好似又發現到佢另一面。

當媒體訪問完佢離開後，我就往呀Man個方向行埋去，呀Man原本望到我露出燦爛嘅笑容，但唔知點解佢嘅笑容慢慢冷卻咗落嚟。

出事喇

30歲人有番咁上下經驗 定力要好啲

男主要有自知之明

出事啦

準俾修羅場

gg了

我諗應該無論幾多歲嘅男人
都好難抵擋到咁大嘅誘惑

快啲出故啦！

10點出

快手喇

一日2篇 可否再快啲

新人lm~
好好睇 樓主快d繼續出啦

應該好快要live住打文

Ch.21

「Hello呀Man！」我未開口同呀Man講嘢，Tracy佢竟然先行前一步，同呀Man打招呼。

可能呀Man無諗過Tracy會出現係到，我見到佢露出愕然嘅神情。

「Hi。」呀Man佢望住我，好似想我解釋下明明只係邀請我一個人，但係點解會多咗個人係到。

「我咁啱係街撞到Tracy，佢話都想嚟睇妳嘅畫展⋯⋯所以佢先會跟住嚟。」我見呀Man表情咁冷漠，我就立即將手上一束乾燥保鮮花遞到佢面前：「妳話送花牌誇張，所以我專登去買咗束乾燥保鮮花比妳。我見妳有好多飾物呀，隨身物品好多都係紫色，所以我先揀咗紫色。」

呀Man接過花禮貌咁向我道謝：「多謝⋯⋯」

唔知點解佢又好似同我有種距離感，唔知我又做咗咩嘢，定佢心情唔好，所以先對我咁。

「妳個畫展係咪到六點完呀？」

「係呀。」

我望一望隻錶，宜家都差唔多四點半。

「等陣完咗不如大家一齊食飯呀。」Tracy無啦啦開口講。

我同呀Man聽到成個人呆咗係到，我無諗過佢會提起食飯呢件事，我完全唔知佢心裡面有咩打算，我只係feel到佢對呀Man有啲敵意，佢係咪咁想食咗我呀⋯⋯

呀Man望住Tracy靜咗一陣，然後話：「好呀。」

聽到呀Man咁講，我又呆咗。

「哈哈⋯⋯今餐我請啦。」同兩個靚女食飯，我點都要盡紳士風度，請晒佢哋食飯。

不過千奇唔好比Tracy揀餐廳，唔係嘅話我又會被劏。

忽然有工作人員行埋嚟，係呀Man耳邊講咗幾句說話，之後呀Man說同我講：「你哋繼續參觀住先，我要去見一見客人。」

呀Man走咗之後，我一擰轉面就見到Tracy向我露出甜美嘅笑容，唔知點解呢一刻我覺得佢個笑容唔再甜美，係我眼中好似係一個別有用意嘅笑容。

「我哋係到再參觀一下，如果行完仲未到六點，我哋再去其他樓層睇下。」

「好呀。」

我係畫展到行咗兩個圈，逗留咗一段時間。但大部分時間我都唔係睇緊畫，我嘅視線都係喺呀Man到。

「呢幅畫又幾靚喎。」Tracy佢嘅說話將我視線拉返去佢身上。

「係⋯⋯係呀。」我一望幅畫先知原來我又企咗係啱啱畫得好似我嘅畫前面。

我望咗一陣然後然後向一邊嘅工作人員招手。

「Gary你想買畫呀？」Tracy見到我有咁嘅舉動有啲驚訝。

「係呀。一場嚟到點都買幅支持下。」

「唔該，我想買呢幅畫。」

「唔好意思呀，呢幅畫係非賣品。」

非賣品？

我望咗望先發現原來呢幅畫係無價錢牌係到。但我無諗過唔係有人買咗，而係非賣品。

今日完 明天繼續
希望聽日有兩篇啦

求樓主比啊man happy ending

Tracy成隻g咁

lm

rap

tracy擺明報復

樓主平日lunch time出文？

係呀

樓主早晨

早晨

巧巧睇

得閒都要俾man man開心下呀

Ch.22

睇完畫展，我同Tracy係附近展覽同埋PMQ其他特色店舖行咗一陣，到差唔多畫展結束時間就去返個到搵呀Man。

我哋係門口等呀Man同佢拍擋向其他工作人員講解聽日展覽事議。等咗一陣，佢哋就散會。呀Man都拎咗個袋同花出嚟。

「我幫妳拎呀。」我幫呀Man拎住我送比佢束花。

「唔該。」

我哋三個人企係原地你眼望我眼有啲尷尬。為咗令氣氛無咁尷尬，我就開口講：「既然今日係為咗慶祝呀Man開畫展，就呀Man決定食咩啦！呀Man妳想食咩呀？」

佢望咗我哋一陣就話：「我想食西餐。」

又係西餐！會唔會好似Tracy咁會無啦啦去咗食其他大餐嫁！

我哋係網上搵下附近有咩餐廳，最後呀Man揀咗一間連鎖西餐廳。雖然唔係好高級但都唔會好cheap。

我哋坐低叫咗嘢食後，Tracy佢就問我：「上次咪問你嚟唔嚟我屋企飲咖啡嘅⋯⋯我朋友比咗啲貓屎咖啡我，你要唔要試下？」

Tracy托住頭含情默默咁望住我。

聽到佢咁講，原本飲緊水嘅我差啲噴晒出嚟。佢完全當呀Man無到，好似宜家只係得我同佢咁。

貓屎咖啡！唔係掛咁貴一杯，仲要係屎到挑返出嚟。我對咖啡無咩研究，真係唔好預我。

但我知道佢說話嘅意思，但係唔知點解我對Tracy竟然無咗之前個股衝動。雖然佢真係好靚，係男人都想同佢大戰幾個回合，但係宜家就算佢點挑逗我都好，我都無咁嘅諗法，反而係驚呀Man會誤會。

「哈哈⋯⋯我驚失眠呀。下次呀，下次約中午時間呀。」

Tracy聽到我嘅回答，佢抿咗抿嘴好似有啲唔甘心咁。Tracy靜咗落嚟無再出聲，而坐係一邊嘅Man都無出聲，個氣氛又開始變得好老尷。

好在呢個時間嘢食送到嚟，我哋大家都食嘢無再講嘢。大家食完嘢後就一齊返去，當去到樓下個陣Tracy就問：「呀Man妳⋯⋯妳都係住係呢幢大廈？」

「係呀。我租住係Gary屋企。」

Tracy聽到呀Man嘅說話有啲愕然，佢應該無諗過Man會同我一齊住緊。

「原來係咁⋯⋯」

佢望咗我一陣然後講：「Gary你仲有無房出租呀？可以租比我喎。我唔介意share house喎。」

佢見我呆咗係到，佢就話：「哈哈⋯⋯我講笑咋。」

到咗五樓Tracy就出咗𨋢，我同呀Man一到六樓就出𨋢，拎鎖匙出嚟開門，一開門又見到芝麻糊係到迎接呀Man。

「呀Man⋯⋯」

今日全日呀Man都無點同我講過嘢，覺得佢好似唔係好開心咁。明明舉行畫展對佢嚟講係一件開心嘢事。

呀Man佢聽到我叫佢，佢停咗落嚟轉身望住我。

「妳⋯⋯妳係咪唔開心呀？」

呀Man輕輕咬住下唇，望住我一陣就開口講：「我只係⋯⋯有啲失望。」

呀Man講完之後就返咗入房，只得我一個呆企係廳到。

大佬 之後呢

屌個男主角蠢到

係好撚失望呀男主蠢到

搞到啊Man個人Down晒

男主

屌 一野攬住呀man啦

無啦 等下一篇

垃圾男主

定力同年齡無關
有戀愛經驗都要睇對象
未開始嘅關係
好難要求有定力

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

今日出唔切
聽日出兩篇

聽日得兩篇每日兩篇啵

你提早講定大約幾時出就得，今日下午入到黎咩都冇

聽朝12點前
晚上11點

寫唔切
盡寫

我覺得阿Man係失望男主瞞住Tracy阿Man係同屋住關係，又或者如果男主對阿Man無意就應早早出聲（呢個係阿Man既角度啦）。男主態度曖昧，吊兒郎當、拖泥帶水，同以前D狗血韓劇男女主角一擔擔

好好嫁啦呢排追開隔離post兩個主角都癲左，一個想玩3p一個做左player。希望呢度穩穩陣陣，我愛阿man

以前我寫開故事啲男主唔係咁嫁
可能大個咗
出咗社會見識多咗
先覺得呢種態度寫實啲。

狗血韓劇唔係男主好專一
女主好猶豫唔知揀男一定男二咩

咩post嚟嫁。
想玩3p咁爆

放心呢度好穩陣

好yeah! Bye Bye Tracy . . .
mm...Man仲要找家姐

Ch.23

今日係畫展嘅第二日，呀Man又好早出咗門口。我琴晚成晚都係到諗緊佢講嘅說話。

有啲失望⋯⋯

佢究竟對咩失望？

佢講嘅失望係咪指我⋯⋯

對我好失望？

但我諗極都唔明，我做咗啲咩令到佢咁失望，我始終諗唔透。其實我覺得佢唔只係失望，仲有啲唔開心。

走出客廳見到我送比呀Man束花用咗個淡紫色花樽放住。

睇嚟佢應該都幾鍾意我送比佢嘅花。

我見今日得閒，諗住出街行下。諗起呀Man琴日話想食西餐，我好似咁耐以嚟都無試過整西餐比佢食。

我唔知自己發咩神經，我竟然走咗去書店係到睇食譜！

係呀！男人老狗走去睇食譜呀！走去買食譜呀！我諗比啲朋友知道一定會笑勁我。

正當我睇睇下個陣，無啦啦有人搭我膊頭，嚇咗我一跳。

「屌你呀！我仲諗點解呢個人熟口熟面，原來係你！男人老狗係到睇食譜做咩撚嘢呀！」

我擰轉頭一望，原來係家強！

「你想煮嘢食比你個呀Man呀！屌你唔係對Tracy有興趣咩！」

家強都聽過我每日都會整早餐比呀Man，所以佢估到我買食譜係打算學整其他款嘢食比呀Man。

家強佢係書店到講晒粗口咁，顯得佢好無文化。好想扮唔識佢。

家強見我唔答佢，佢就話：「你係咪鍾意咗呀Man呀！」

聽到家強咗講我窒咗窒，我唔知點回應佢。因為我好似呢排都諗住呀Man，每日返工返到屋企，見到佢坐係梳化到抱住芝麻糊同我講聲：「你返嚟啦。」

我會覺得好開心。

每次煮早餐比佢食，見到佢食得好滋味個樣，我都會好滿足。

一開始會驚Tracy誤會我同呀Man，宜家就相反我竟然擔心呀Man誤會我同Tracy。

所以就連Tracy邀請我去佢屋企，我都拒絕⋯⋯

但係呀Man佢好似已經誤會咗我。

家多佢搭一搭我膊頭講：「屌⋯⋯Tracy送埋嚟都唔要，不過正常嘅。比我都唔想要個咁多醜聞嘅女朋友。」

我唔想家強繼續將話題圍繞係我身上，我就轉移話題：「你又會係到嘅？你唔係不嬲都唔睇書嫁咩！你只係睇鹹書咋喎。」

「屌你啦！講呢啲。」

「咁我又無講錯你喎⋯⋯咁點解你會係到呀？」

家強佢聽到我咁講，個樣有啲黯然，佢嘆咗一口氣話：「唉⋯⋯我真係一個罪孽深重嘅男人。」

「屌⋯⋯咩料呀你。」

家強好似痴咗線咁唔理其他人係到，係咁搖我講：「你明唔明呀！你明唔明呀！」

「屌⋯⋯我唔撚明呀。」

你唔講我都會明呀！都痴痴哋嘅。

「我嚟呢到係幫我個魔女上司買書。」

家強佢有個失婚女上司，聽佢講個魔女上司好痴線，經常屌公司同事，而家強係佢嘅祕書，唔理佢放咗工又好，放假都好，都要隨傳隨到做呀四。

但係佢上司係一個好厲害嘅女強人，係公事上所有人都好佩服佢。

「咁你咪買囉。」

「屌！我夠知啦！但係我面對唔到佢呀嘛！」

「你發生咗咩事呀⋯⋯」

「屌！琴晚個魔女同我表白呀！佢話鍾意我呀！」

嘩！聽到我都O晒嘴。平時經常聽佢講個魔女上司幾衰幾衰，但係無諗過個魔女會愛上咗家強。

「咁咪幾好囉。咁你唔使玩膠Mary，你可以一試SOD情節，屌你個魔女上司屌到佢反撚晒白眼，幾啱你呀。」

「屌你啦！我平時比佢屌上天花板就真。你知唔知佢叫我買咩書呀！佢叫我買《為何不勇敢嘗試一下》。好撚老套，我接受唔到呀。」

我見家強手上面拎住呢本書，我笑咗笑轉身拎住本食譜去比錢。

「唉⋯⋯唔理你呀。我買完書就返屋企，你自己諗下啦下。」

我無理到家強就返咗屋企，我返到去就whatsapp呀Man。

「妳今晚會唔會返嚟食飯嫁？」

隔咗好耐佢先覆我一句說話。

「我今晚會同Partner同埋工作人員食飯，會好夜返。」

我望住放係枱面上嘅食譜，笑咗笑：「唯有下次啦。」

今晚繼續

咁早就有文

想睇家強屌女上司

說好的輕鬆呢

認得清自己想同咩人一齊之前
係必須有經歷同比較先會知自己想要咩
現實世界其實無乜幾多人做到從一而終
好多時都只係喺有限嘅範圍搵一個最合適嘅人
經營一段感情真心好難
仲要搵到互相都愛對方更難

開埋家強同失婚女上司呢條線啦，重甜方向

Man呢邊繼續呢個味道就不錯

佢叫我買《為何不勇敢嘗試一下》

笑撚死
btw一口氣追到live，好好睇，唔好爛尾呀

好睇

輕鬆唔sad嫁啦
你無睇我之前啲故
好多都好sad

巴打好多經歷咁

家強同女上司條線會以番外故事收錄係實體書中

應該唔會嘅

會唔會家強女上司就係阿Man家姐？
唔好俾我開口中

我期待係Tracy，咁先好睇

tracy做空姐，重睇啦

仆街 live咗

Live咗得得好辛苦

我已經寫得好快
盡力寫

慢唔緊要，寫得好睇就得

Ch.24

又係一個ot嘅晚上，當我趕返屋企嗰陣，我竟然見到呀Man同一個大隻佬一齊。當我見到佢哋唔知點解我會停低咗腳步，唔敢再向前行一步。我⋯⋯竟然驚比佢哋發現。

我走埋一邊企係電線杆後面偷望佢哋。

屌！我做咩嘢要鬼鬼崇崇咁。我明明就光明正大！

雖然我係咁諗，但我都係好無膽唔敢行埋去。

我見個大隻佬同呀Man有講有笑，到咗樓下同對方道別後，呀Man就行咗入大廈裡面。大隻佬就轉身離開。

見呀Man走咗入大廈，呢個時候我先夠膽行出嚟，我直視住個大隻佬，打量佢究竟有咩吸引力可以令慢熱嘅呀Man同佢咁好傾。

見佢個身形又大隻，勁多肌肉，特別係個胸肌。而個大隻佬個樣同身材好唔襯，佢個樣一啲都唔型，反而係個種眼大大，個樣生得幾cute幾靚仔。

唔通⋯⋯

呀Man鍾意呢一類型嘅！

個大隻佬好似察覺到我注視緊佢，佢都望住我，好似奇怪我點解會啤住佢咁。

我驚我望多幾眼會比佢打，我立即轉移視線。當我同佢擦身而過之後，我轉頭而望多佢一眼，點知佢咁啱都擰轉頭望我。

我嚇到立即跑入大廈裡面。

一返到屋企，呀Man拎住衫準備去沖涼。我唔知自己發咩神經，我竟然忍唔住問呀Man：「呀Man呀⋯⋯」

呀Man聽到我叫佢就停咗落嚟，其實自從畫展後，我同呀Man好像疏遠咗，我想同佢close返但係我竟然唔知道應該點做。

明明我無資格過問有關呀Man嘅嘢，但我個心真係好唔舒服，我忍唔住問：「啱啱⋯⋯我係樓下見到有個男人送妳返嚟。佢係妳男朋友呀？」

呀Man愣住望住我，好似無諗過我會咁問佢。

「佢只係我泰拳導師。」

泰拳？

「妳⋯⋯妳打泰拳？」

「係呀。我都學咗幾年啦。返咗嚟香港呢段時間，我忙住安頓好同準備畫展，早排先有時間去搵班上。」

「妳一星期上幾多堂呀？」

「三堂⋯⋯你問嚟做咩呀？」

「無⋯⋯無呀。我問下啫。」

仆街！個大隻佬係泰拳教練，做得教練一定有拎過金腰帶啦！殺人放火金腰帶！想同我爭女！我要同你死過！

呀Man走咗去沖涼之後，我望到佢個袋有一張傳單，我一拎嚟睇原來係泰拳班嘅宣傳單張同優惠券。

我望到傳單上大隻佬叉住手擺pose影相上面寫住Nick，仆街條友叫Nickkhun！係咪叫親Nickkhun嘅人都係咁靚仔！

我對住張傳單上嘅Nickkhun用手指扮要插佢眼，叉佢腰。忽然我覺得好似有人注視住我。我立刻抬起頭，原來芝麻糊佢跳咗上梳化到望實我，好在呀Man仲沖緊涼。

芝麻糊好似用望住白痴嘅眼神望住我。

「望咩呀芝麻糊。」

「喵~」芝麻糊喵咗一聲跳落梳化，屁股扭下扭下咁走入呀Man間房。

提早咗出文
聽日繼續。

聽日應該朝早 12點前有一篇
出唔到兩篇了

今晚寫定一篇，聽日咪有兩篇囉哈姆太郎

樓豬加油

好似淨係話佢家姐俾香港人收養左，我記錯？

家姐比香港人收養咗

我只係比較老

Ok wor，好過果D濕9選擇故呀

Ch.25

「係咪呢到呢？」

透過玻璃窗見到裡面有好多⋯⋯係好撚多大隻佬係到打緊拳，更傳出打拳出力個陣嘅叫聲同埋沙包被打嘅啪啪聲。

屌⋯⋯

AV裡面嘅啪啪聲就經常聽啫，打沙包嘅啪啪聲就第一次聽。聽到沙包發出嘅哀叫聲，我覺得個沙包好似我咁。單挑Nickkhun比佢打到啪啪聲⋯⋯

啪啪啪啪啪啪⋯⋯

真係諗起都驚。

見到門口塊牌我諗我應該無去錯啦。門口有勁大塊Nickkhun嘅企牌，條友咁鬼自戀。

呢排星期六下午，呀Man都係呢個時間出咗去，所以我預計到呢個時間佢會去打拳。因為事前已經知道咗佢係邊間拳館，所以係網上提前報名，比咗錢先。

好在係比咗錢可以一個月自由揀邊日上堂。如果今日估錯呀Man唔係到嘅話，我下次都可以再揀其他日子上堂。

可能裡面個職員見到我係門口望咗好耐，佢就打開門走出嚟問我：「靚仔，係咪上堂呀？」

我一望原來係Nickkhun！

望住佢一邊講嘢，個胸肌係咁左右震動，睇到我都有啲驚。

「係⋯⋯係呀。」

我走咗入去拳館登記，換完衫之後我就四圍望，睇下呀Man係唔係到。忽然我見到一個熟悉嘅身影，係呀Man呀！

呀Man著住一件黑色半截緊身背心，下面著住一條紅色短褲仔，佢戴上咗拳套準備打下沙包熱下身。

我可以欣賞到呀Man打拳嘅英姿，真係諗起都開心。

但當呀Man佢開始打沙包個陣，我面色一變。

「砰砰砰砰砰」

「喝！喝！喝！」

呀Man用力咁打向沙包到，而且佢又用腳踢向沙包
，個沙包受重擊不停抖動。唔知點解我覺得佢好似踢緊我咁⋯⋯我覺得有啲赤赤痛咁。

唔怪得呀Man唔驚同我同屋住啦。如果我向佢伸出魔爪，佢一定打撚到我仆街。

「靚仔，呢邊呀。」Nick向我招手。

呀Man一擰轉頭見到我呆咗：「Gary⋯⋯」

佢應該打死都唔會信我會出現係到。

「Hello Man。」我有啲尷尬咁向佢打招呼。

「你哋原來識嫁？」Nick有啲驚喜咁問。

「係呀⋯⋯我租住緊Gary屋企。」

係呀！係呀！呀Man租住係我到，我哋同居緊嫁！近水樓臺先得月！咪撚同我搶呀Man。

Nick直視住我好似係到諗緊嘢咁，佢應該知道我係為咗呀Man而嚟。望咩望！打柒你呀！

雖然我係咁諗，但應該係佢打柒我多啲。

「原來係咁⋯⋯」

無幾耐就開始熱身，今日呢堂加埋我同呀Man有八個學生，只有我係新人。

除咗我之外，Nick開始教其他學生，而我就係咁做sit up ，掌上壓等等好多好劇烈嘅運動。可能平時無做開運動，做無幾下已經索晒氣。

我懷疑佢玩鳩me。

「你要做多啲帶氧運動，操fit返先可以正式開始學，你要打好基本工先。」

Nick佢講完呢句之後就放低我係一邊，佢叫我做三百幾下sit up同三百幾下掌上壓，之後先簡單教下我基本動作。

「三十⋯⋯三十一⋯⋯」我視線一直們留係呀Man身上。

呀Man戴上咁拳套，個Nick教呀Man個陣竟然襯機會掂佢！有好多身體嘅接觸！

雖然話係教佢擺動作啫，但唔使掂佢呀！

我呢一刻覺得自己有啲挫敗，見到咁嘅情況只可以敢怒不敢言，因為我同呀Man最多只可以話係朋友，並唔係情侶嘅關係。

今日咁早出文

早咗起身

今日仲有無

阿MAN冇打死男主算係咁

其實阿Man係唔係特登想搞到男主呷醋

係男豬自己搵醋嚟呷

今日仲有無？

睇晏啲打唔打到多篇

我都係咁話

哎呀, Live 左添

樓主寫得幾好呀,
但男主角實在太蠢啦，明明對阿 MAN 有意思，但又唔識拒絕 Tracy，人地MAN 第一次嘅畫展就帶左第二條女去，換轉男主角見到大隻教練都呷硒唶啦！

一野追晒
好好睇

正, 男主角識呷醋係好事, 追返阿Man.

Tracy 突入, 修羅場仲正

唔想再見到tracy出現

老是經常出現

凌晨推po

Ch26.

終於落堂，我哋去咗沖涼之後，就約好咗係門口等。

真係攞我命三千，做咗咁多劇烈運動搞到我得返半條命咁滯。

當我企係門口等呀Man，我發現Nick佢係到望實我，佢擺明係到向我宣戰！我都唔認輸怒視返佢轉頭，無幾耐呀Man終於出嚟。

我就同佢一齊搭𨋢落樓。

「我無諗過你會嚟打拳。」呀Man率先開口問我。

係佢面上面充斥住疑惑嘅表情。

「哈⋯⋯係呀。見你話有打泰拳，咁啱又見到你放係屋企嘅傳單，我咪膽粗粗嚟試吓囉。」

「你平時好少做運動嫁？」

「都係嫁⋯⋯同埋我返工忙呀嘛。」

同埋我唔鍾意做運動，床上運動就唔同講法啦，如果有對手，日日做劇烈嘅床上運動，我完全無問題。

我挺胸收腹，谷起雙手手瓜問：「我大唔大隻呀？有無Nick咁大隻。」

我引到呀Man笑咗出聲：「你努力啲，應該都可以嘅。」

因為做咗劇烈嘅運動關係，我個肚餓到打晒鼓。

「不如我哋去食嘢呀。」

「好呀。」

「今晚我煮西餐妳食呀。好唔好呀？我哋食完嘢就去買餸。」

呀Man聽到我今晚煮嘅菜式，用充滿期待嘅眼神望住我。

「你好似無試過整西餐喎。」

為咗妳我專登去買食譜去學嫁！我幾有妳心。

「係呀。我今晚試下整。包保好似去米芝蓮餐廳食飯咁好食。」好在屋企仲有蠟燭，等等去買返兩支紅酒，整返個浪漫嘅蠟光晚餐。大家飲返幾杯，醉醉哋咁調下情。

然後⋯⋯

嗯～真係諗起都開心。

「我會好期待。」呀Man揚起燦爛嘅微笑望住我。

我係第一次見到呀Man笑得咁開心，見佢笑得咁開心，我個心都怦怦跳。

諗返起佢上次話有啲失望⋯⋯

「今次一定唔會令你失望。」

呀Man聽到我咁講愣住了，之後佢紅唇向上翹起：「你話嫁。」

「緊係啦！」上次令佢失望，好似對我好感度減低咗咁，今次一定要加返分先得。

「係呢⋯⋯妳同教練佢⋯⋯好熟嫁？」諗起Nick送佢返嚟，我個心一直都好唔舒服，我忍咗好耐都無問佢。上堂見到佢哋咁多身體接觸，我就真係忍唔住啦！

「我哋唔係識咗好耐，但係因為佢都係外國返嚟，無咩朋友，所以會多啲嘢傾。」

借啲易搵呀Man傾計！個Nick簡直係罪無可恕！

「做咩咁問呀？」

「無⋯⋯見你哋好熟咁問下啫。」

我哋去到餐廳裡面食嘢，無幾耐啲餐到咗。我同呀Man食食下忽然聽到有把好熟面口嘅聲叫我。

又三個一齊食
tracy 仲上埋去食

屌Tracy又黎

Tracy死開啦

就嚟無貨啦

抵 變月經

屌tracy死開啦

唔會嘅我諗

放假打多啲囉

睇等等lunch time寫唔寫到
寫到今晚11點前就有文

返工呀

你嘅工作就係要儲多啲文

唔準Tracy上樓食埋一份

live jorbtw tracy死開啦

Tracy死撚開啦

飛雞無工開係煩啲

唔想睇tracy啊

Tracy

唔係又tracy呀？
八婆試下死開

都係提早出
聽日應該得一篇

Ch.27

「黃家杰！」

我同呀Man抬起頭一望，原來係家強而佢身邊企住個著住白色西裝，望落去有啲高傲嘅女人，一望佢嘅西裝同拎住個channel手袋就知道係好貴，完全突顯緊佢個社會地位。

唔通⋯⋯呢個女人就係魔女！

「嘩！你哋兩個撐枱腳呀？」家強走埋嚟係到笑我哋。

佢用個大pat pat撞我，想我坐入卡位裡面。呀Man見到都坐入去比家強個上司坐入嚟。

仆街仔呀！想搞到我同呀Man尷尬。我都唔執輸話返佢轉頭：「係呀！你同你女朋友夠嚟撐枱腳啦。」

家強聽到我咁講，望咗個女人一眼就話：「屌！你唔好亂講嘢呀！呢個我上司Michelle。」

Michelle聽到家強咁講，個表情有啲失望。

家強佢哋叫完嘢食後，Michelle佢不斷四處張望，好明顯佢咁唔慣食茶餐廳，習慣去高級餐廳。

一睇就知家強佢專登帶佢嚟呢到。屌⋯⋯做咩拒絕Michelle，同佢一齊咪可以食軟飯囉。

家強望到我哋拎住嘅嘢就問：「你哋拎住咁多嘢嘅？你哋啱啱去邊嚟呀？」

「我哋啱啱去打泰拳嚟。」呀Man答佢。

「泰拳！」家強佢望住我瘋狂咁大笑，把死人笑聲大到成間餐廳都聽到。

「你呀？」佢指住我大笑。

「你平時都唔多做運動，咩風令你覺醒去做運動呀？你條友一定為女而去嫁啦。」

屌你啦仲講，都唔知佢係咪專登，可唔可搵人收下佢把口呀？呀Man塊面紅晒啦。

好在家強佢哋叫嘅嘢食好快到，唔係唔知佢又會講啲咩驚人嘅說話。真係好想拎個三文治塞落佢個口到，等佢唔好卜再亂咁講嘢。

「喂！你哋等等去邊呀？」

「去買餸囉⋯⋯」

「屌！係咪你上次係書⋯⋯」仆街！家強係咪想爆我去書店買食譜。我即刻咳咗幾聲示意叫佢唔好再講落去。

家強好似get到我意思點咗點頭，但係唔知點解佢笑得好鬼衰，唔知佢又想搞邊科。

我有一種唔好嘅預感。

「黃家杰，同你做兄弟做咗咁多年，都無食過你親手整嘅嘢，不如我今晚落嚟你屋企食飯。」

「吓！」

係咪玩嘢呀家強，無啦啦話要嚟食飯，我無諗過煮嘢食比你喎！

仲有呀！竟然想走嚟阻住我同呀Man二人燭光晚餐。真係想死呀！

「er⋯⋯唔係咁好喎，你返去食啦。」

「點解呀！我都想同靚女呀Man一齊食飯喎。」家強望住呀Man講。

照常理呀Man應該會面紅先啱，但係⋯⋯

但係唔知點解佢竟然露出古靈精怪嘅表情，個嘴角向上揚，唔知呀Man係到諗緊咩呢。

「好呀。」呀Man佢同意家強嚟食飯。

聽到呀Man咁講我呆咗，我完全無諗過佢會答家強，更無諗過佢會同意家強嚟食飯。

之後呀Man佢望住我笑。

我唔知點解⋯⋯覺得佢係專登嘅。可能佢仲嬲緊上次畫展同食飯嘅事。

呀Man真係⋯⋯鬼馬。

「你聽唔聽到呀！呀Man都話好呀！」家強個樣有啲得戚，搞到我好想打佢。

「即然你去。我都去。」坐係家強旁邊一直無出聲嘅Michelle瞪住呀Man咁講。

「吓！」我同家強好大反應，搞咩個上司要跟埋嚟，佢好似當咗呀Man係情敵咁。

重點係我完全唔識家強嘅上司，仲要係第一次見面，我點會比個陌生人上我屋企呀！仲要煮埋飯佢食。

無嘢呀嘛⋯⋯

果然家強講得啱，魔女真係痴痴哋。

「人哋同你第一次見面，又唔識妳，唔係咁好喎。」家強佢即刻幫我拒絕嘅Michelle。

Michelle翹住手望住我講：「元家強，你宜家係屋主咩？」

家強上司宜家散發住氣場，我哋三個唔知點解比佢個氣勢嚇親，唔敢出聲。

「你係咪唔比我嚟？」雖然Michelle佢係問緊我，但唔知點解我覺得佢好似威脅緊我咁。

「咁又⋯⋯唔係⋯⋯」

我未講完佢又講：「咁咪得囉！總之我今晚會拎幾枝酒過嚟做見面禮就得啦。」

唔知做咩撚嘢家強同佢上司今晚會嚟我到食飯，對於今晚我真係有一種唔好嘅預感。

好撚彩唔係Tracy

魔女老強家強

阿Man陰濕到

四個人上去 撞到tracy 5個人去食

會唔會再撞到阿媽同阿妹
開party

唔差在預埋我喇 我係古天樂

唔差在撞到我 ，當住咁多人面屌撚醒男主等佢珍惜呀Man，狠狠咁拒絕Tracy

辛苦了，keep住每日更

一次過追曬

點解係老強？

小小嘅報復

絕對要啦男主之前咁搞法

希望每日都有得更新啦

拎埋幾枝酒
仲唔扮醉老強佢

新毒者留明
j到live了

個故一出就開始睇嘅讀者留名
樓主加油
可摸耳對阿Man好啲

我都唔係對佢好差啫

你顧掂自己先啦
利申兩邊故都係一出就開始睇

巴打都係去趕稿先。

其實男主有個mary係手，點解唔用嚟屈返家強

Ch.28

食完嘢後，家強同魔女上司要繼續去見客，先行離開咗。明明今日係星期六都要係辦公時間外見客，真係勤力。

我同呀Man就返咗屋企一轉，放低啱啱上泰拳班嘅嘢。之後就一齊去咗附近超級市場買餸。

我推住架手推車，呀Man就係我側邊一邊行一邊睇。見其他人都係一雙一對，忽然我又係到FF。

FF我同呀Man係一對新婚夫婦，一齊嚟買餸返屋企玩煮飯仔。

唉⋯⋯如果係真就好啦。

呀Man係到揀緊食材，望到佢咁認真，苦惱揀咩嘢食個樣好可愛。

「呀Man呀，點解你會同意家強佢嚟食飯嘅？」

呀Man聽到我嘅問題笑住話：「熱鬧啲唔好咩？」

嗯⋯⋯佢應該係整鬼我。

「熱鬧係好嘅～但我只係想同妳兩個人食飯囉。」我輕輕咁撞佢肩頭講。

呀Man聽到我咁講塊面紅晒，佢哼咗聲話：「係咩。我唔覺喎。」

死火！果然女人係一個小氣嘅生物，呀Man仲記掛住上次件事，不過佢個反應真係好可愛呀～

「但我真係想同你兩個撐枱腳喎。」我又用手肘撞撞佢笑住講。

「嗯⋯⋯下次先啦。」呀Man佢扮矜持咁講，但係面上嘅笑容完全掩飾唔到佢嘅期待。

望到佢嘅笑容，唔知點解我都忍唔住笑。我哋兩個一邊行一邊笑好似傻咗咁。

忽然一陣電話聆聲打斷咗我哋。

邊鬼個咁唔識do呀！

我係褲袋拎部電話出嚟一望，原來係家強。

「喂。」

「喂！黃家杰，你快啲睇下我send比你個list。係魔女要求嘅菜式。」

「咩料呀⋯⋯你上司果然係極品。」我開始有啲同情家強，日日比魔女屌到上天花板，真係痴線。

「唉⋯⋯真係唔好意思。我諗住講笑點知佢會認真，搞到今晚你要煮埋我哋個份。」

「你都知唔好意思咩！」

「呵呵～我都要食魔女要求嘅菜式。多謝。」

「比返錢我呀屌你。」

「得啦！得啦！你買完幾錢話我知，我payme返你。」

屌呀！果然家強一啲唔好意思都無，仲要求多多。明明我唔認識魔女，但係點解我要依照魔女嘅要求去煮佢想食嘅嘢。

係都係煮呀Man想食嘅嘢啦！

我打開whatsapp睇下家強send咩嚟。

「安格斯肉眼扒五成熟，黑松露魚子醬鵝肝⋯⋯」個list仲有好多款，叫我係裡面揀幾款整。個魔女真係考起我，我都未整過西餐，一嚟就要整咁難。

魔女真係識食啦！雖然聽佢唔少事蹟，同見到佢衣著同埋拎嘅袋，戴嘅飾物都知道佢係一個好著重品味嘅人。

但係佢竟然會鍾意家強，我就有啲懷疑佢其實係咪好無品格。

家強喎！元家強喎！

個嗰好撚鹹濕，做嘢好hea嘅家強喎！

認真咩！

真係睇唔透點解會鍾意家強。我睇唔透，不過我睇唔邊，家強就更加無頭緒。

「做咩呀？」呀Man見我皺晒眉頭就問我。

「家強佢send咗啲餐單list比我，話佢上司想食喎。」

「係咩，可唔可以比我睇下呀」

「好呀。」我將部手機遞比佢，呀Man睇咗一陣，然後抬起頭望住我。

「我都想食。」

「⋯⋯」

我都想食...阿man

男豬開始主動flirt呀man

新讀者留名，幾好睇

呀Man好可愛

多摸以比多篇呀

多謝

G持

Ch.29

我同呀Man係超級市場睇咗好耐，揀咗好耐嘢先買好晒今晚要整嘅食材。

呀Man佢塊面紅紅咁幫我拎住袋餸，好似對於今晚餐飯好期待。

「我整最大塊牛扒比你。」

呀Man聽到笑住咁點頭，真係為食貓嚟嘅。

一返到屋企，我就洗手準備整嘢食，因為整得嚟應該家強同魔女差唔多嚟到。

好在之前有睇下本食譜點整，我諗應該點咩扒乜扒都差唔多做法。雖然有兩個電燈膽係到，但我都想趁呢個機會加好多分。

當我準備整嘢食個陣，呀Man一直企係我旁邊無離開過，佢一直望實我睇下我做緊咩。平時佢都係喺得整嘢食個陣坐係梳化到睇下電視，等開餐。

「妳⋯⋯想幫手一齊整呀？」

「係呀！」呀Man點點頭答。

雖然咁講有啲衰，好在呀Man係話幫手而唔係過想試吓整。如果佢整嘅話，好難想像會整得幾難食。因為佢煮公仔麵已經出奇地難食。

我將洗食材同埋將食材切絲或者切粒嘅工作交比佢，但我開始準備整羅宋湯個陣，我見呀Man佢切食材嗰陣勁危險，每一下都好似就嚟切到手咁。

真係個心離一離呀！

呀Man係畫家嚟嫁嘛！靠對手搵食，萬一佢整到手咁點算呢！

「呀Man不如等我嚟啦。」為免佢會斬斷手指，所以我都係自己做返好啲。

呀Man停咗手行去後面，正當我以為呀Man佢厭倦咗切嘢，我接手返個陣。我覺得後面好似有人望實我咁。
我一擰轉面就見到呀Man一面好奇咁望實我，就連芝麻糊都好奇，走入嚟廚房望實我。

「不如呀Man妳同芝麻糊去玩啦。我整得嫁啦。」況且，我都答應過佢要整西餐比佢食。

呀Man聽到我咁講就抱起咗芝麻糊，打算走出廳睇電視。但佢臨走出客廳，就同我講：「記得留最大個塊肉眼扒比我。」

聽到佢咁講，我忍唔住笑出咗出聲。呀Man真係好鬼可愛。

「知道啦，為食貓。」

我睇實手錶時間，整好咗湯同前菜，好驚唔夠時間整晒四人份嘅主菜，好在最後都夠時間。

雖然過程中我都有係網上面搵教學，但係試食咗發現又幾好食喎衰鬼。我真無覺得自己好勁，做工程師晒咗。我覺得自己可以做一個米芝蓮嘅星級大廚。

我覺得自己簡直係一個genius呀！

無幾耐聽到門鐘響起嚟，我諗應該係家強同埋佢嘅上司。

我一行出廚房，就見到呀Man開咗門。

「Yo bro~」家強佢心情好似好好咁。

佢將一個大紙袋遞比我，我一接住重到仆街。我打開一睇原來裡面有幾枝紅酒同香檳，仲要枝枝都係貴嘢。

「魔女拎嚟嘅見面禮，你賺到啦，簡直可以回返呢餐飯嘅本呀！咁我可以唔使比飯錢啦。」

屌你呀。你真係食軟飯嫁喎！

「諗都唔好諗呀你！錢我又要，酒我都要呀。」

「係啦！係啦！比返錢你啦！不過今晚不如開晒啲酒飲啦。」

頂！呢到接近半打紅酒香檳，打算係到飲通宵呀？

家強真係酒鬼嚟嫁喎。

今日完
趕唔到文

阿man so cute
如果家強醉咗拎mary出嚟就好笑

加油等你

樓主文筆好好，睇到好有代入感

Ch.30

Michelle佢一入到屋就係到四圍望，仲要皺晒眉頭咁，好似覺得我屋企啲裝修，啲傢私呀裝飾品呀⋯⋯都好bad taste咁。佢完全將佢嘅諗法擺晒上佢塊面到。

但我真係好想同佢講⋯⋯妳鍾意家強仲bad taste啦。

Michelle佢換咗套channel連身裙過嚟，佢坐係梳化到等開枱食飯，一副高高在上嘅姿態，我真係睇唔透點解佢會鍾意家強。真係令我鬼咁死好奇。

家強同呀Man幫手將嘢食傳出客廳放係枱面，因為唔係同呀Man兩個人浪漫晚餐，我緊係唔會拎啲香薰呀蠟燭呀出嚟。如果係同Man兩個人，我會拎埋玫瑰花瓣灑落地下同枱面。

不過可惜呀，有兩個咁大嘅電燈膽係到。

拎晒嘢食出嚟後，我都拎咗四個玻璃杯同開咗魔女拎嚟嘅紅酒。

「嘩！黃家杰！你煮啲嘢出嚟都有板有眼喎！。」

「緊係啦，你當我流嫁咩。」家強真係太睇少我啦。

呀Man一面興奮咁拎起刀叉，準備開大餐咁款。

但我覺得呢一刻好鬼奇怪，特別係家強個上司係到。佢一直無出聲咁𥄫實呀Man同家強。

佢唔撚係覺得家強同呀Man有嘢呀嘛⋯⋯

明明屋主係我，我同呀Man一齊同居，佢唔會覺得呀Man同我係有嘢。啲女人呷醋上嚟真係不可理喻。

一諗到佢覺得家強同呀Man有嘢，我真係好唔鍾意。

家強一望到呀Man個碟就係到抗議：「點解呀Man塊肉眼扒大我哋個啲咁多嫁！」

「頂你啦！你咁肥仲食咁多，人哋咁瘦緊係食多啲啦。」

我對呀Man單眼，將佢個碟拎係我面前。

「我幫你切呀。」我幫呀Man塊肉眼扒切一粒粒，方便佢食。

呀Man面上露出笑容，但我睇唔透佢係因為我呢個舉動令佢窩心，定係因為塊肉眼扒太過吸引⋯⋯

我見呀Man啲口水就嚟流出嚟啦。

Michelle佢見到咁就用手肘撞一撞家強。

家強望一望佢，就繼續切塊扒，一塊一啖咁食到好滋味。Michelle好不滿咁又撞一撞佢。

「做咩呀⋯⋯」家強好迷茫咁望住佢。

「幫我切塊扒。」

「吓⋯⋯妳無手咩？」

家強唔知係咪因為Michelle鍾意佢，好似食咗豹子膽咁，佢竟然咁夠薑同佢咁講嘢。

Michelle聽到佢咁講，瞪到對眼幾鬼死大。

「元家強。我宜家命令你幫我呀。」

家強聽到佢咁講嘢就認命咁幫佢切塊扒。

唔知點解我竟得宜家個畫面好鬼滑稽。無啦啦朋友同佢上司嚟食飯，而且係你面前係到嘈交咁款，而呀Man就完全無視眼前嘅陌生人，係到沉醉係美食入面。而我就唔知自己做緊咩。

食到一半，唔知點解無啦啦出面落大雨，仲要行雷。呀Man聽到雷聲，嚇咗一跳。

「妳無事呀嘛？」我係佢耳邊問。

呀Man佢擰過頭嚟笑住講：「無事，有咁多美食，今晚仲咁熱鬧，我唔驚嘅。」

見呀Man咁講我都放心啲。

當我哋食完嘢後，家強好自動自覺咁幫手洗碗。而Michelle就坐係梳化到睇電視。

我都走咗入廚房幫手。

「喂！估唔到你廚藝咁高超喎。」

「仲使講嘅！」我好得戚咁講。

「不如你煮埋我個份，每晚我都嚟食飯好無呀？」

「緊係唔好啦！我唔會開門比你嫁！」

我嘅廚藝係為咁呀Man，無你份喎。仲有，你經常比麻煩我，仲想我晚晚煮飯比你！

真係諗多咗呀！

「你哋幾時走呀？」

「屌！啱啱食完食就趕人走，等無咁大雨先啦！」

「屌！你住樓上啫，你帶埋你上司返屋企啦！」咪阻住我同呀Man啦。

家強聽到我咁講，勁大反應手上面嘅碟差啲甩手跌落地。

「嘩⋯⋯咪玩啦！我帶魔女返屋企？我都唔知今晚會發生咩事呀。」

「發生咩事？咪sod情節囉。」

「總之⋯⋯我哋唔走住啦。」家強反咗好大個白眼。

屌⋯⋯瀨死唔走。

我哋洗完碗之後，就走出廳一邊飲酒一邊吹水。

出面開始落暴雨，過咗無耐天文台就話黑色暴雨警告。

頂⋯⋯我望一望時間，宜家都十點幾，睇嚟今晚佢哋都唔走啦。

「er⋯⋯家強上司呀⋯⋯」Michelle聽到我叫佢就望過嚟。

佢嘅眼神好凌厲，好似同我講宜家黑色暴雨警告，你唔係想叫我宜家走呀嘛？

佢嘅氣勢好強勁，我都怯咗怯。

「妳⋯⋯如果有需要嘅話，可以等細雨啲先走，或者可以上家強到。佢住係樓上咋。」

家強聽到我咁講，立刻話：「我今晚無諗住走嫁！我諗住係到玩通宵嫁！」

唔撚係呀！

「咁我都留係到。」

屌！唔撚係呀！

「無咁多位比你哋係到訓喎。」

「一世人兩兄弟，我同你一間房咪得囉。」

成日都話兄弟，但次次有麻煩嘢都搞著我。

正當我諗計仔打發佢哋上樓上個陣，門鐘竟然響係上嚟。

「咁夜，邊個呀？」

我走去開門，點知一打開門就見到Tracy著住制服，拉住行李全身濕晒咁企喺門口。

「Hello Gary⋯⋯」

今日完啦
聽晚十點出一篇

等到了

玩5p咁堅

屌 又Tracy

嘩五條友gary搞唔搞得掂

你估下

主要角色集齊晒同一時間喺同一間屋

其實一早應該叫家強走開啦 唔肯走就打開雜物房直接拎返隻mary俾佢

之後就一齊去天台bbq全故完

唔一齊食但後join

好熱鬧

cls愈黎愈多人

gary間屋有幾大

貴圈真亂

但係依家Tracy嚟埋 家強係度都可能係好事

新讀者一口氣live 好正呀最後個post 夠長 等我冇咁lor luen
屌 tracy行撚開啦 成屋都係人柒晒 好在家強係度

入一入雜物房 用marker咁寫家強個名落mary到 然後拎返mary俾家強等魔女啊man同tracy知道家強係咩人

愈睇愈好笑

FF阿Man係門小雷

做咩突然又出文，信左你話完

多人運動

我都係咁諗
人又靚，畫畫又叻

其實女主原型有參考門小雷

今日大約幾點出文？

晚上十點左右

賭Tracy 上機前唔記得帶鎖匙，太夜又搵唔到爆鎖佬開門，又唔記得帶傘，要借宿一宵。

笑撚死，合家歡？幾時叫埋auntie上黎

打麻雀都夠腳喇，阿仔你睇定啲呀

差呀妹就可以四個女打牌啦

Live左 LM

Ch.31

「妳⋯⋯發生咩事呀？」我無諗過Tracy會搵到嚟我屋企門口。

「我收咗工返屋企，點知黑色暴雨好難先搵到車由機場返嚟，搞到全身濕晒。跟住返到嚟發現唔見咗鎖匙，可能漏咗係公司。又搵唔到開鎖佬嚟，最快都要聽朝⋯⋯所以我想問可唔可以係到留宿一宵呀？」

Tracy全身淋濕晒，一副楚楚可憐嘅樣望住我。

我無諗過佢會嚟搵我幫手，點解唔搵佢啲朋友。

家強見我企係門口咁耐就走出嚟睇下，當佢一見到Tracy係到就好大反應：「嘩！妳搞咩全身濕晒呀！」

「係呀，我唔見咗鎖鑰。又搵唔到開鎖佬，所以想借宿一晚。」

家強推開咗我就話：「好呀好呀！唔緊要。今晚好多人好熱鬧呀！」

唔知家強係咪因為飲咗酒嘅關係，個人有啲high high哋。

我未答應家強就打開咗大門比Tracy入嚟。

「喂⋯⋯」

Tracy見家強打開晒大門就點點頭走入嚟。

「真係好熱鬧喎。」

呀Man同Michelle一見到Tracy入嚟呆咗。

「Hello 呀Man。呢位係？」佢望住Michelle問。

「Michelle。」佢好冷淡咁答，佢𥄫實Tracy，可能佢覺得唔單只呀Man，就連Tracy都要防住咁。

「我叫Tracy呀。妳好。」Tracy用好溫柔，好甜嘅聲線同佢打招呼。

「妳全身濕晒啦！快啲去沖個涼換件衫啦。快啲拎你啲乾淨衫出嚟啦！」

「我？」唔知家強做咩係到獻殷勤，仲叫我拎我啲衫比Tracy著？一諗到Tracy沖完涼著住我件衫，露出一對長腿
咁⋯⋯真係好令人遐想。

我feel到有人係後面望實我，我一擰轉面就見到呀Man面無表情咁望住我。

好驚我同呀Man之間嘅關係又因為Tracy而疏遠，我就即刻話：「痴線咩！拎我啲衫，係都借呀Man啲衫啦。」

呀Man佢點咗點頭，走入房拎咗套睡衫比佢。

「唔該妳呀，今晚打攪晒。」Tracy接過呀Man拎比佢嘅衫，就走咗去廁所。

我哋係客廳聽到廁所傳嚟嘅花灑聲同Tracy傳嚟嘅陣陣歌聲，唔知點解我覺得空氣好似凝固咗咁，令人窒息。

係Tracy沖涼期間，除咗家強係咁飲酒之外，我哋其餘三個都你睇望我眼咁，我feel到女仔個邊散發住好強嘅敵意，特別係Michelle。

好似好驚有人會搶咗家強咁，好似箭豬咁起晒鋼。

無幾耐Tracy佢係廁所出嚟，一邊用毛巾抹佢一把濕髮。

「我想借一借風筒呀。」

「喔⋯⋯」我係一邊嘅櫃桶拎咗個風筒比佢。

Tracy佢就企咗係一邊吹頭，而家強就色瞇瞇咗望住佢。講真，Tracy著住背心短褲，露出一對白滑嘅長腿，仲要係到吹緊頭，係好養眼。但我真係無咩心情去𥄫女。

因為我有唔好嘅預感。

兩男三女⋯⋯

我覺得今晚係一場修羅場。

樓主好準時

今日完啦
可能呢排更新唔到咁快
呢排個嘴係咁生粒粒
無停過
都唔知係唇瘡定敏感

今日仲嚴重咗腫到紅晒生晒粒粒
抵抗力太差
要休息多啲
聽日要睇醫生

盡力更啦。

原本想約五十章完
都去到大半lu

保重身體
更唔到講聲就可以，無問題嘅

你話事呀？

唇瘡好麻煩 要及早揸藥膏

幾個月無停過
宜家仲要好似發炎腫晒
覺得自己免疫系統出咗事咗

我表達得唔好
只係想講樓豬唔使擔心更唔到我哋會屌無文
大家都明白出文唔係必定嘅，只係佢有興趣寫我哋又有興趣睇咁啫

我講下笑姐 勿認真

佢冇睇到你粒膠

我好簡單，你講定幾點有文就得，就算到時冇文，入黎講翻聲就得，成日問幾時有文，都係唔想不停㩒入黎睇姐

休息完先再嚟過 冇乜野
好想睇mary加入呢個尷尬聚會

5p!

今晚8點有文

ok等

ok

鬼怒川

好聽呀

好正loop左成日

文文文

食完藥係屋企訓咗一日
8點正有文。

想問問大家意見
如果呢個故事封面用動畫cg畫風，好似日本輕小說，覺得襯唔襯？

幾好呀 襯返ff

Ch.32

「我有啲肚餓呀⋯⋯」Tracy個樣望落好無辜咁，佢好似嗲我哋整嘢比佢食。

家強聽到就立即望住我：「喂！黃家杰！煮嘢比Tracy食啦！」

嘩！玩嘢咩！

換住以前我梗係好樂意啦！

但宜家要我煮嘢食比佢，真係想我死。

「廚房⋯⋯有杯麵呀。」我指一指廚房。

Tracy聽到我咁講扁扁嘴扮可憐咁講：「仲以為可以食到鳳梨酥親手煮嘅嘢食⋯⋯」

救命，唔好楚楚可憐咁望住我啦！好難頂得緊，我覺得旁邊有人望實我，我感覺到一股寒意。

「有好多味揀嫁！中、日、泰、印都有，杯麵真係世界上最偉大嘅發味呀！哈哈⋯⋯」講完呢句嘢，我都覺得有啲老尷。

Tracy最後都扁住嘴咁走咗去廚房沖杯麵，之後拎出廳坐咗係我隔離。

佢望到枱上面嘅紅酒就拎咗上手睇。

「支紅酒好嘢嚟嫁喎。我可唔可以飲呀？」

家強一聽到就立即拎個玻璃杯出嚟，幫Tracy倒返杯紅酒。

佢完全無視咗魔女，魔女一直係後面怒視緊家強。

個家強真係呀！之前又講到Tracy係飛雞，但係又係到獻殷勤。

我有啲鄙視家強。

芝麻糊唔知係邊到走出嚟，佢望到Tracy唔知點解炸晒毛，係到fee佢。

「點解會有隻黑貓嫁！我好驚呀！」

我伸手抱起咗芝麻糊，摸下佢安撫佢。我驚佢會出爪爪Tracy。

「我養嫁⋯⋯」

Tracy佢好似好唔鍾意動物，芝麻糊「喵」咗聲就跳咗落地，走落落梳化底。

「哈哈！紅酒配杯麵。好特別呀。」Tracy開始食起杯麵上嚟，一啖麵一啖紅酒，仲要食得好鬼優雅。

Tracy佢飲到塊面有啲紅紅哋。我哋四個人就係一邊飲住紅酒望住佢食嘢。

Tracy飲完嘢整理好之後，放係枱面嘅一枝紅酒都飲完。Tracy佢拎起第二支紅酒繼續飲，佢一副媚眼咁望住我哋話：「不如⋯⋯我哋玩個遊戲呀！好無呀。」

玩遊戲！？

望到Tracy個樣就知道佢醉咗，上次係假醉，今次真係醉咗。

好驚佢醉咗唔知會做啲咩出嚟。

希望我多心啦。

「好呀！好呀！一齊玩呀！」望家強嘅死樣，佢應該醉撚埋。

「你玩！咁我都玩！」Michelle扯住家強件衫講。

仆街啦！呢三條友都將紅酒當水飲咁，都醉晒。我擰轉頭一望，見到呀Man塊面紅紅哋，佢一面茫然咁望住我。但樣真係好可愛，好似有啲貓貓哋成隻醉貓咁。

「你哋兩個都要玩呀。」Tracy向我單咗單眼講。

「好⋯⋯好啦。」

「玩咩呀！玩咩呀！」見家強個鹹濕樣就知道佢諗埋啲咩啦。

Tracy將個酒樽平放係枱上面，笑住講：「truth or dare。」

一篇！
黎多一篇夠皮啦，真係夠架啦

放過樓主啦，畀樓主休息下，病左都出文

唔得啦
闔着眼瞓咁打
睇返見到自己打錯晒字一嚿嚿
唔知寫緊咩

早啲訓，我地夢中見

好唔鐘意tracy

true or die

之前以為你哋會鍾意

有個港女係女都幾好丫 不過現實應該放棄左 除非男主太有錢同靚仔
輕鬆 可以描畫到Tracy係單戀男豬

Tracy只係覺得男主有挑戰性，有興趣啫
今晚8點有文
又訓陣先

呀man在前，飛雞都要行埋一邊

Ch.33

truth or dare?

屌⋯⋯咁撚老套嫁。

Truth or dare呢個遊戲係永遠不敗嘅一個遊戲。無論係ocamp又係，定茶餘飯後都好，都會有人提議玩嘅遊戲。

你以為車～truth or dare啫⋯⋯

好閒好無聊嘅一個遊戲啫⋯⋯

但其實呢個遊戲係一個探測人心理最陰暗嘅一面，同埋得知最殘酷真相嘅遊戲。

仲記得大學時代，我曾經同班roommate仲有ex一齊玩呢個遊戲。我就係喺呢個遊戲見識到最黑暗嘅一面。我係呢個遊戲裡面⋯⋯知到咗我個女朋友竟然同個室友上過床。

最後我撲過去個室友到打交，打撚到佢稀巴爛，同飛咗隻臭雞。

後來大學生涯不時比人提起我戴過緣帽，所以我對呢個遊戲好反感。

Tracy佢一轉個酒樽，大家都望實好急張會指向邊個。最後指向咗Michelle。

Michelle揀咗Truth。

Tracy佢個笑容變得好奇怪，佢笑住講：「妳一星期會想做愛幾多次。」

一聽到Tracy咁問，我同家強飲飲下紅酒都噴晒出嚟，係咁咳，咳到我好撚辛苦。

屌問埋呢啲咁嘅嘢，Tracy果然如傳言所講咁，真係淫底嚟嫁喎。

Michelle佢塊面紅晒，佢搖頭接表唔想答。

Tracy佢歪住頭咁望住Michelle：「妳唔答⋯⋯就要揀dare啦喎。」

Tracy佢諗咗一諗，之後就係廚房拎咗個啤酒杯倒滿紅酒。

「咁妳就飲咗佢啦。」

嘩！想收賣人命咩！

Michelle佢飲咗一半已經飲唔到落去，Tracy見佢飲到係到傻笑，醉咗就放過佢。

見Michelle笑下笑下咁，我都有啲驚。

「到我啦～～～～」Michelle勁大力咁轉個樽，真係High大咗咁。

酒樽指住我，我揀咗答問題。Michelle佢有啲失望咗問：「你一星期打幾多次飛機？」

嘩！屌呀！啲女做乜撚嘢呀！啱啱先怕醜唔答Tracy問嘅黃色問題，宜家走嚟問我？

都唔知啲女人係咪飲醉咗都鍾意問呢啲嘢。

佢哋一個二個都望住我，就連呀Man都向我投向好奇嘅眼神。

雖然我男人老狗，但係呢一刻比人望實，我竟然有啲怕醜。

「⋯⋯我都係揀dare。」

「嗯⋯⋯要你做咩好呢？」

Tracy見Michelle諗唔到，就笑笑口話：「不如我幫妳諗呀！」

嘩！比Tracy諗，咁我實死得！

正當我想拒絕，都係學Michelle咁隊一大支紅酒，醉死訓到天光好過。

點知佢竟然話：「你係我哋三個女人當中，揀一個同你磨鼻十下。」

嘩！比咁大嘅褔利我！

但點知Tracy講完呢句說話，慢慢往我個方向傾前。

推開佢呀男主

加速

正！
有文

走開啦Tracy，唔撚係想屌你啊，牙man

臭雞到一個點ff得好癲
如果tracy做女朋友真係好驚帽

出其不意，趁Michelle醉咗揀同佢磨鼻，咁樣咪可以避開tracy又唔怕同呀man會尷尬

比我唔會揀tracy做女朋友

Btw聽日12點同晚上8點有文

咁希望男豬醒目
出還出 身體要緊

好睇留名

Michelle 啦應該
佢哋醉咗 又唔知發生左咩事
如果係Man就行甜路既幾期待揀邊個

推 樓豬加油

冷敲芝麻糊

I am ready

12點？

訓晏咗 去咗買飯
所以遲咗

Ch.34

見Tracy越嚟越貼近我，我立即擰轉面望住呀Man。

呀Man呆咗瞪大咗對眼望實我，塊面好似比之前更加紅。

唔知點解我個心怦怦跳，跳到傻咗。可能飲咗酒嘅關係，我竟然夠膽仲手捉住呀Man嘅肩頭將佢拉緊我。

「Gary…… 」

我吞咗吞口水慢慢靠近呀Man，呀Man唔知係咪怕醜，佢瞇埋咗眼，當我哋兩個鼻尖互相掂到對方，個心好似跳咗出嚟。

明明只係磨十下好快，但唔知點解我覺得個一刻好似過得好慢長⋯⋯

亦都好令我心動。

「下！你竟然揀呀Man！」Tracy佢撒嬌咁講。

「係囉！」家強唔知發咩神經，竟然幫Tracy口。

「唔得咩！我鍾意呀！」當我同呀Man對上咗視線，唔知點解好似有一股曖昧嘅氣氛圍繞住我哋。

到我轉個酒樽，轉到去家強到。

哼哼！啱啱仲幫Tracy口，明知我討好緊呀Man都專登咁做，擺明想食花生！既然佢哋一個二個都問黃色問題，我都問返家強。

頭先想食我花生！今次仲唔到我！

「我揀誠實呀！唔會好似你哋咁揀咗又後悔！放馬過嚟！」家強High 大咗咁講。

既然佢都咁講到，咁我就唔客氣啦！

「你對你嘅上司有無性幻想！」

家強諗都無諗就笑住話：「梗係無啦諗都無諗呀！」

Michelle聽到好難以置信，亦都好難過咁大聲疑問家強：「無！你竟然無！」

佢個表情好似想講，你竟然唔想搞我！

「我日日比你屌到反艇呀！仲點會諗住屌你呀！我屌膠Mary都唔屌妳呀！office個個都話你痴女呀！唔係AV個種痴呀！係痴線婆個種呀！」

「我⋯⋯」Michelle對眼越嚟越紅，跟住嘩一聲係到爆喊。

唔知佢係因為家強話佢係痴線婆而爆喊，定因為家強情願屌膠Mary唔屌佢而受屈辱而喊。

但宜家我只知道我同呀Man好尷尬。

但家強應該醉撚咗，佢竟然無視魔女係到嚎哭，一邊隊酒。佢仲要係到大笑。

希望佢酒醒之後唔會比人炒咗啦。

家強佢又轉酒樽，今次轉到Tracy，而佢揀咗Truh。

「啲人話妳係飛雞，做過人第三者，係男人都啱。經常買名牌貴嘢，係因為有人包養妳係咪真嫁？」

Tracy聽到家強咁問，口震震咁眼泛淚光，好似家強問中咗佢最脆弱嘅地方。

「點解⋯⋯點解你要咁問。我啲名牌係我Daddy比零用錢我買。我Daddy係富商嚟嫁。我做人第三者係比男人呃！我大性需求，唔通咁都有錯咩？」Tracy講完呢句說話後，仰起頭大喊，收唔到聲。

我同呀Man望住佢哋兩個大喊，係呢個場面我哋完全比唔到反應。

家強醉到無啦啦企起身，腳步浮下浮下咁行咗去。點知條仆街仔竟然走咗入我間房。

「我訓啦⋯⋯」

「喂喂！」我叫唔切家強，佢就已經入去鎖咗門。佢留低兩個醉咗不停喊嘅女人係客廳到。

佢真係勁，整喊咗兩個女人都可以就咁走咗去訓。

無啦啦Tracy喊喊下攬住枝紅酒訓咗係梳化到。

「嗯⋯⋯」原本係一邊喊緊嘅Michelle無啦啦嘔晒落地下。

「嘩！屌！」

我同呀Man幫手清潔，照顧兩個醉咗發酒癲嘅人，而我最希望嘅係家強唔好嘔落我張床到。

我同呀Man攰到坐咗係地下，呢場遊戲完全係鬧劇，係繼膠Mary後另一令我懷疑人生嘅事件。

經過呢個事後我決定以後都唔會再飲住酒咁玩Truth or dare。

唔係⋯⋯

應該係以後都唔會再玩埋呢啲咁嘅濕鳩嘅遊戲。

好似修羅場咁，真係唔知做乜鳩。

咁都唔`簡'啊man扺男主孤獨終老

今晚8點繼續

正

好波
家強點收科

睇嚟膠Mary先係真愛

家強好爆

「我日日比你屌到反艇呀！仲點會諗住屌你呀！我屌膠Mary都唔屌妳呀！office個個都話你痴女呀！唔係AV個種痴呀！係痴線婆個種呀！」

要睇實體書番外先知

家強真男人
希望佢唔洗再搵工

man winner

樓主加油

今日仲有冇文呀~

lm買

8點有

好癲

Ch.35

經過上之場鬧劇之後，我同呀Man嘅關係好似再進一步。

當我哋對上視線都會有啲曖昧嘅氣氛圍繞住，特別係夜晚食完飯之後。

我哋會一齊坐係梳化睇電視，但唔同嘅係宜家我哋坐得好貼近，膊頭掂膊頭咁，有時我哋會不經意咁會掂到對方嘅手，我都會覺得好心動。

好想同呀Man再有進一步嘅關係。

但我諗咗好耐，我係到諗應該點樣追呀Man而唔會令佢反感。因為佢同我以前認識嘅女仔，追求過嘅女仔好唔同。

呀Man佢好cool好文青，好有藝術感，同我簡直係天壤之別。兩個完全唔相關嘅人，竟然會因為偶然嘅機會下，認識到對方。

我相信呢個係緣份嚟。

但每次放假同呀Man去打泰拳個陣，我見到佢同Nick好好傾。

令我懷疑佢同Nick係唔係都一樣對對方互相有好感，我想阻止佢哋會再有進一步發展，所以我都會跟埋去同呀Man一齊去打泰拳。平時返工已經好攰，為咗去監視住佢哋一舉一動，幾攰幾唔鍾意打拳都好，放假都會去。

至於平日我返咗工嘅時間，呀Man去咗拳館我就監視唔到佢哋。

今日因為又OT關係，收咗差唔多成十點先去到屋企樓下。

但我竟然見到Nick佢竟然係大廈裡面走出嚟⋯⋯

佢⋯⋯

Nick點解會係大廈到出嚟？佢應該唔係住係呢到。唔通佢有朋友住係到？定係⋯⋯佢同呀Man上咗屋低？

無數嘅諗法係我個腦裡面不停徘徊。

唔通⋯⋯佢同呀Man已經開始咗？一諗到呢到，我就覺得好灰。

當我一拎鎖匙開門返到屋企後，係廁所傳嚟水喉花灑嘅聲⋯⋯

呀Man佢沖緊涼。

我好似痴咗線咁竟然聯想Nick上過嚟我屋企，同呀Man上過床。唔知點解我會咁諗，一股醋意咁湧上心口，覺得好唔舒服，但又唔可以做啲咩。

我呆企咗一陣，直到呀Man沖完涼出嚟見到我返咗嚟。

佢用毛巾一邊抹乾頭髮，一邊笑住同我講：「你返嚟啦？」

「⋯⋯」

呀Man見我無出聲咁望住佢，面上嘅笑容慢慢咁僵咗落嚟。

「我啱啱見到Nick佢係大廈走出嚟。」我單刀直入同呀Man講。

「我想係租約到加一條規例，嚴禁帶異性入屋。」

呀Man聽到我咁講，面色一變問：「你懷疑我同呀Nick？」

「⋯⋯」我無出聲默認咗。

「你鍾意點諗就點諗啦！」呀Man講完呢句說話之後，就走返入房，無再出過嚟。

聽日朝早11點出一篇

今晚11點得唔得

其實阿Nick係對你屎忽有興趣

凌時零分 出啦

live左

樓豬真係一啖沙糖一啖屎

唔得啦食咗藥好眼訓
同老啦

Ok啦
睇埋先啦

都未正式喺埋一齊，男豬以為自己邊位
又整到呀Man唔開心

主角真係耐唔耐都要做下啲on9嘢

阿man受軟唔受硬啊男豬

主角咁都估唔到阿Man係點嘅人

一次追哂
男主過分遲鈍
tracy過分臭雞
man過分傲驕
樓主過分慢

講笑
出文未

支持樓主～快啲追到阿man啦

Ch.36

「我之後會搬走。」

朝早訓醒我就收到呀Man嘅whatsapp。我完全無諗過呀Man會嬲咗我，嬲到話要搬走。

之後每一日佢唔再叫我幫佢整早餐、晚餐。每日返工，放早返嚟，佢都會係房到唔再出嚟。

我完全無諗過⋯⋯

無諗過呀Man會有搬走嘅一日，但係呢個就係現實，呀Man同我無任何關係，佢點都會有搬走嘅一日。

係我妄想以為自己會溝到呀Man，會同佢成為男女朋友，可以將佢留低，以後會同佢開開心心咁生活落去，會學識好多唔同菜式煮比佢食，養到佢肥肥白白。

可惜全部都係我自己咁諗，係我自己嘅妄想。

同呀Man一齊生活個將幾個月裡面，佢好似走入咗我人生裡面，係屋企嘅每一個位置都有同呀Man嘅回憶。

同佢一齊坐係梳化到睇電視。

同佢一齊係廚房整嘢食洗碗。

洗完衫一齊拎去晒。

仲有好多好多⋯⋯

明明只係短短幾個月，但同呀Man好似已經有好多好多嘅回憶。

所有嘢都係自己做成，係自己呷醋講錯嘢先會令到呀Man咁嬲，更令到佢決定離開。

佢一直避開我，而我都無勇氣去敲佢房門，同佢道歉。

每一日我都係到諗⋯⋯會唔會朝早一訓醒就見到呀Man send whatsapp嚟⋯⋯

同我講佢已經搵到新屋，第二日就執晒嘢離開。而我就再無藉口去搵呀Man，以後都見佢唔到。

自從個日之後，我無再去打泰拳，每一晚都會ot到好夜先返去，放假我都會出咗去，為咗唔留係屋企⋯⋯

留係屋等我會係咁亂諗嘢，唔知點解我覺得自己好癈，明明鍾意呀Man，但係就不停令到佢失望又令到佢唔開心，我覺得咁樣好唔應該。

我覺得我要做返一個男人，我要去追求呀Man！我要將佢留返係到，留係我嘅身邊。

正當我想放工返屋企去搵呀Man嗰陣，家強竟然打電話搵我。

「兄弟⋯⋯今晚得唔得閒？」

一接電話我就聽到家強把聲好sad，唔知點解得先得佢想搵我講心事。

「好呀⋯⋯無問題。」

「我哋係曹念華返工間酒吧見啦。」

收咗線之後，我就跟家強所講，去到酒吧到同佢會面。一去到酒吧就見到佢好頹咁飲緊酒。

唔同以前嘅係，家強周身散發住好灰嘅氣氛，令人唔夠膽去接近佢，問佢發生咩事。

曹念華一見到我嚟，就將調好嘅酒遞到我面前，我接過酒杯之後大家都沉默咗落嚟。

「⋯⋯」

「搞咩呀！你哋兩個做咩唔出聲呀？平時好多嘢講嫁！」

「我⋯⋯好後悔。我好後悔。」家強係到不停嘴up up咁，個樣好似好懊惱咁。

曹念華見家強傻咗咁就話：「屌⋯⋯咩後悔呀？講清楚啲啦！」

「我好後悔個日飲醉酒話呀魔女⋯⋯宜家佢對我好冷淡，就連鬧都唔鬧我⋯⋯」

「你唔撚係鍾意咗魔女呀嘛！」曹念華忍唔住咁講。

家強呆咗呆，對眼竟然有啲眼濕濕。

我哋由細到大都無睇過家強咁頹，想喊想喊咁款。睇嚟佢真係鍾意咗魔女，但係個一晚家強飲醉咗，講到情願屌膠Mary都唔屌魔女，仲話佢係痴線婆，講到咁絕比我係魔女都會放棄家強啦。

但我都無資格去評論其他人，因為我同佢一樣都做咗無可挽回嘅事，我覺得我哋兩個都咁抵死。

曹念華見到我哋兩個咁頹就搖晒頭：「唉⋯⋯問世間情為何物。你哋兩個慢慢借酒澆愁啦。」講完之後，曹念華就走去吧檯另一邊幫客調酒。

我同家強都無出聲，默默咁飲。大家都明白對方嘅心情。

正當我飲完酒走出酒吧想返屋企嗰陣，我竟然聽到有人叫我。

「Gary？」

唔係會話好輕鬆㗎咩

乜咁啱又係你呀tracy

自膠點解會留咗兩次

輕鬆呀
可能你無睇我之前寫個啲故事
個啲比較sad

完咗追緊呢啲之後會補完之前嗰啲

（Btw, Sad End會寄刀片）

男主真係好on9 睇住人搬走都唔出聲

「我行近一望個畫風好熟悉，我好似係網上面，甚至是係書店都見過佢嘅畫作，佢大多以少女為主題。」 諗起雷小門

還點都要走，點解唔同阿man表白埋，衰左個結局都係阿man會走姐，成功咪留番低囉

依家tracy乘虛而入 然後中途男主又會因為掛住阿man而縮

有個出咗書
有3個結局

好似比較多人睇師生戀個故事。
可以係紙言睇

無限loop

點解會搞成咁

想棄故了

睇埋先啦

幾點有故???

樓主唔係話聽日先再有咩?

原本諗住聽日先有
見大家咁急
今晚十點啦

聽日就得一篇
朝早11點

加速啦樓豬！！！！！

有呢啲高低起伏都幾好呀

鬼叫你激嬲呀man

又係tracy

會唔會係阿nick

同我追番啊man

你個username

留名兩個攪gay

文呢
好頂癮

祝樓主早日康復
快啲出文

十點了

Ot 晏咗
宜家出

Ch.37

我擰轉面一睇，原來係呀Nick。

呀Nick佢著住開胸嘅緊身恤衫，露出佢嘅大胸肌。最令人覺得黑人憎嘅係著埋啲死人緊身褲，向人展示佢個大腿有幾結實，個pat有幾堅挺。佢仲要生的咁靚仔，上天對人真係唔公平！

佢身邊仲有幾個著住摟屌裙嘅女仔，一睇就知係playboy。

如果佢係玩弄呀Man感情嘅話，我一定會殺咗佢。

我見到佢就憎！

我無視佢轉身就走人。Nick見到我無理佢，就快步走到我前面攔住我。

「Gary！做咩越叫越走呀？」

見到佢笑住咁同我講嘢，我就火都嚟。

「走開啦！」

Nick個樣好似好sad咁係到扮可憐，明明就係到嘲笑緊我！笑緊我追唔到呀Man！

「點解你唔再嚟拳館嘅？係咪因為同呀Man鬧交呀？聽佢講搵緊新屋，我介紹咗一間新屋比佢⋯⋯」

佢未講完我已經嬲撚到癲咗，我走上前扯住佢個衣領同佢講：「關你撚事咩！」我推開咗佢，上咗路邊嘅的士。

搭的士嘅路途中，我不斷回想起Nick同呀Man，覺得自己好廢，點解頭先唔打柒個呀Nick，雖然我知係打唔過佢。

當我返到屋企嗰陣，咁啱撞到呀Man走出廚房。

哄返亞man

「⋯⋯」

我哋大家無出聲，直到呀Man佢係廚房洗完碗，行返房嗰陣。呀Man佢停咗落嚟：「我搵到新屋，聽日我會準備搬走嘢去迷你倉先。」

我聽到呀Man咁講，我呆咗係原地，我無諗過佢會咁快就搬，仲要咁迫不及待咁要將自己啲嘢搬走。聽到佢咁講，唔知點解我覺得好難受，一諗到以後見唔到佢，我就覺得個心好唔舒服。

「我想帶走芝麻糊。」

「好⋯⋯」

我哋兩個互相望住對方無出過一句聲，呀Man佢開口打破咗我哋之間嘅沉默：「你⋯⋯有無嘢要同我講⋯⋯」
「我⋯⋯」我微微咁張開口，但竟然講唔出任何挽留呀Man嘅說話。

「對唔住。」我好辛苦先講咗呢句說話出嚟，但呀Man聽到我嘅道歉，皺咗皺眉頭：「嗯⋯⋯」

呀Man轉身走返入房。

可能今晚之後，我唔會再見到呀Man。我企係廳諗咗好耐，明明係酒吧到已經決定好要做返個男人，要向呀Man表達自己嘅心意⋯⋯

但我就好似垃圾咁咩都講唔出口⋯⋯

我鼓起勇氣亦藉住酒意走到去呀Man房前敲咗敲佢房門。

「你有咩事搵我？」呀Man慢慢打開房門，好冷淡咁問。

「對唔住⋯⋯」

「你啱啱已經向我道咗歉，我已經接受咗，所以如果你無其他特別嘢嘅話，我想休息啦。」

正當呀Man想關門個一刻，我一手擋住咗道門，然後走咗入呀Man間房然後轉身關上門。

聽朝繼續
就無貨仔了
要live

聽朝11點

停係依啲位真係好頂癮

點解要係呢個位停啊

呢個位停得好

我都覺得係

霸王硬上弓

誤會你同個大隻佬一句，咁就小氣到話要搬走，藝術家脾氣嘅女人真係好煩，不能過世
拿拿聲走好行唔送，跟住日日搵空姐玩
Happy ending

男
要將呀Man融化啊

好多嘢累積落嚟嘅
同埋佢都唔會住男主屋企一世
點都會搬走

重點係女人都係小氣

樓主次次都停得好好，要彈就今朝個篇對比之前差少少

Gary?

樓主失戀
心情未能平復
後日先有文

Take care 巴打

我都試過
照顧好自己

Take care

樓豬Take care

樓主加油啊
可以抖多幾日都冇所謂

I know that feel bro

take care

所有嘢都敵不過新鮮感
仲要係初戀
點解男人變心變得咁快

樓豬加油
大家都會撐你

係咪男人都鍾意姣婆

我覺得係對方未夠成熟

你想透幾耐都得，就係唔好俾佢地影響你咁多

但係唔好潛水，樓主上黎吹下水

屌！ 啱啱由頭睇到live
好想打柒Tracy隻姣雞

樓主休息下先啦

唔係 但樓主你休息吓先 我哋會等你

對姣婆無乜興趣
所以應該係你個ex嘅問題

Well said

都唔關咩新鮮感事嘅
係你個ex 唔專一啫
識人拍拖7年依然相處得好好

佢話我負面
令佢唔開心
但係之前就keep住同個女同事傾計

要我逼佢講
佢先話好感
又話唔知

真係好難接受
仲要同公司

到呢一刻我都訓唔著
明明過埋呢個月就2年

好似所有嘢都係假咁

話唔愛就唔愛

藉口嚟㗎姐..變咗心嘅人留唔住亦都無謂留喇..
祝你早日釋懷喇絲打

佢同我一齊個陣好好
但無諗過係咁
唔想見到佢同另外一個女仔一齊
好憎佢
唔想佢有幸福

變咗心就無需再挽回
早日放低
我知道講就易 做係好難 仲要初戀

只能夠講
希望你之後遇到個真係愛你 珍惜你 保護你嘅人

所以你要幸福過佢呀

會有咩

原來Tracy隻飛雞阻住我追故！

好辛苦
我真係接受唔到

我覺得好嬲 好想係ig唱衰佢
話比其他人知佢變心
佢有第三者

但其實無用
只係令大家難睇

我問佢同我講分手
係咪好快同個女仔拍拖

佢答我唔知

啫係係啦

我真係控制唔到

一個要變心嘅人點都留唔住 連自己想點都答唔知嘅人就由得佢變成過去 努力令自己活得更好 唔好浪費眼淚係負心嘅人身上

知你唔開心嘅
當畀自己放個長假囉

一定會有一個咁有才華，滿肚墨水嘅女仔邊使愁無人要
係佢唔識珍惜姐

你負面佢就要變心
呢啲擺明就係合理化自己出軌
你都唔需要畀機會佢
出軌呢家嘢好易有一就有二
2年唔算太長
搵個更愛你嘅人吧啦

直覺覺得樓豬係好女仔黎...
Assume真係愛 第一次失戀會好似比人挖左個心出黎咁
用時間平伏啦，男人變心都唔算係好男人 好男人係會自己識避開下一段感情要好好manage下feel會變成感情呢個fact
呢度好多人g持你咪撚潛水等你出文架

慘 樓豬準備爛尾

頂你啦
聽日照出文呀

柒訓多陣喇

yo im here

訓唔撚到
眼淚直流呀

畀自己發洩得越勁就快d 好
搵下d best fd 叫春喇

樓主抖下先啦，初戀係會痛d，唔好潛水就得
利申睇緊你茶餐廳個故

無咗一個衰男人，呢度仲有好多個好男人等緊你畀機會佢哋呀樓豬

講笑~ 我哋呢班睇緊嘅讀者個個都好支持你㗎
加油呀，食啲甜嘢畀自己開心下先啦

樓豬move on

愛情好多時真係一時衝動嘅感覺產生
所以其實無分對錯
只有分愛同唔愛
緣份唔夠，又或者真係未遇到啱嘅人
就好容易受誘惑而把持唔住
當你遇到一個啱嘅人就會發現
過去所有都係一場夢
甚至連當初點解愛都唔記得

我一直都有追估但從未留言,直到見到你話因為自己太多負面情緒搞到對方頂你唔順而分手,所以忍唔住留言

其實負面情緒係人都有,好多時人會選擇同自己信任既人分享自己真實既感受,但係長期咁樣做只會磨滅哂另一半既耐心,加上有其他人可以代取到你,好自然男人會選擇離開,因為現實就係騎牛換馬

要逃離比人飛呢個傷心既Loop,只有兩個選擇:
一係用時間沖淡傷口
一係就有新既戀人陪伴
如果唔係既話,只會一直帶住唔好既心情去過日子,時間耐左先會知道原來自己一個都可以過得好好

如果你係果斷既人,你應該刪除哂任何有關佢既野,盡快忘記
如果你係長情既人,咁你好大可能會不斷睇返以前既事(對話記錄,禮物之類),咁既情況係最正常,但係最難走出分手既陰影

如果你想忘記但又唔狠心去刪除所有野,咁你唯有好努力好努力去做D自己平時唔會做但係一直想做既野,不斷用工作去麻醉自己,直到你真係覺得好攰,痛夠了,就可以放手

「人類是習慣後悔的動物,總是在後悔當初為何不怎樣怎樣」
當有一日你後悔今日,你就已經走出左呢個傷心之地

佢都經常向我呻
我都無咩嘢
最大問題係個女仔
未正式入職就係咁ws佢

剛剛臨瞓前睇完安樂死嗰個故事，題材好特別，文筆都好優秀。
好慶幸無意間睇到你嘅作品
我相信呢到好多人都同我一樣都好欣賞同期待你之後嘅作品
所以要快啲move on同快啲繼續出文俾我哋睇啊！
佢一個人唔識珍惜同欣賞你但呢到仲有好多人會欣賞同支持你

缺點大家都有,1年前之所以你地會一齊既其中一個因素係因為大家可以包容到對方,所以你地互呻係無咩問題,大家都會耐心咁聽對方既事同互相扶持

愛情黎講新鮮感係好重要,新對象係呢方面絕對勝於你,當佢愛新鮮感大於你,咁就唔會想再去包容你
明顯依家係你EX已經變左心,返唔到轉頭
所以要同你分手得黎又唔可以比人覺得係佢貪新忘舊,就數你缺點等你自悲,然後佢自己就企係道德高地到同新歡一齊

唯一會令佢返轉頭既理由就係佢失去依家呢個女仔,咁佢可能會好賤咁扮死狗返黎搵你補救關係(如果真係咁既話希望你理性會大於感性啦,畢竟比機會同一個人插自己兩刀既傷害唔係人人都頂得住...)

但以我個人經驗,通常貪新忘舊既人都會有報應
對住呢D情況個種無力感好大,真係好唔甘心,但係人總要生存
回憶一下未同佢一齊既之前,其實你都生活得唔錯,或者無甜,但未至於苦

樓主，聽下歌仔，放空自己一陣先，如果訓唔到就搭出去d郊外奇怪地方行吓先。
要改變形成左兩年的習慣好難，當中有痛好正常，所以痛就讓個身體繼續痛。

如果你暫時無心情寫文講聲就好了。

唉 都係果句 仔死仔還在
溝我吧!

原來樓主係絲一直睇落都覺得呢個故嘅文筆唔似男人，因為字裏行間有一種女人鍾意FF嘅感覺，不過因為好少見女仔會用男性視角去寫愛情故，所以我又諗可能係性格似女仔嘅男人啫，點知原來真係絲嚟

Btw失戀係痛㗎喇，仲要係初戀，心痛就抖下啦，唔使逼自己出文

樓主加油呀 一定要活得比之前更好 比佢知道離開你係錯誤

絲打加油呀 我哋呢度仲有好多人支持妳㗎 有咩想訴苦嘅都可以同我哋講吓 祝絲打早日搵到個啱嘅人去愛妳

唔好問 因為答案好殘酷

新手lm 樓主加油啊，不過個人覺得如果有個家強甘既frd真係一定絕交

樓主加油呀

仔死仔還在 尤其喺香港地

沉澱下就記得要重新出發喇

借酒澆愁
過咗今晚要自己move on
去做自己嘅嘢
要減肥
扮靚

從新出發

樓主加油 我哋會支持你

有冇諗過去學一樣野，拍拖個陣好容易因為冇時間去學或者放棄左，而家去學番樣野，增值下自己，或者揾番之前的興趣

認同樓豬有冇想學既野？唔係夾硬諗到嗰啲bor

加油💪

加油撐住 捱過呢一關

飲太多傷身呀
因為個咁嘅男人傷心又傷身唔值得呀~
加油啦樓主 支持你

我會好好諗下
之前我話想學
佢話我無時間
時間都係返工同見佢

你有無咩提議呀

學野 可以一齊學
學d興趣野

樓主幾大左右？自學下樂器囉真係諗唔到就

我都成日同自己講減肥，希望外表好啲，
暗戀咗人地好耐，傻傻地等緊人地單身

但係咁loop：我要減肥，到頭來0進步
好撚廢呀自己

利：巴

咁即係你嘅問題係無自信多

唉..一矢中的呀你

做多啲運動訓練下自己嘅意志
有自信 陳雲咁嘅樣都溝到女

快25

唔會遲啦 對我自己黎講年齡係個數字 學咩都唔會遲

發掘吓呀樓豬
我都係18歲先黎學樂器 手指都唔夠啲𡃁仔靈活
眨吓眼都兩年

有做.. 但我連跑步都keep唔到 成日比借口自己
好想有人認真咁鬧醒自己

一齊加油喇，我都試過。之後買左部相機玩同開始舉下鐵就冇咁辛苦。記住幾唔開心都好，都要keep住自信。

又或者睇下書增值自己
學胡師傅話齋 揸下手仔做唔到健身架

樓豬加油

要令佢知道變心係錯誤決定

數字唔係問題啦，有心唔怕遲
我今年三月中先開始學結他
而家都算係彈到下自娛

學下樂器或者煮野食，想減肥減得健康就學煮野食，對比起出街食平同健康好多，或者去學一項運動都得
btw 你之前想學咩？而家去學都得啦，唔好比自己歲數去限制自己，好多時歲數只不過係藉口

知道了

+1 但係佢而家單身我又冇勇氣... 毒撚只能打飛雞

做運動嚟訓練意志
睇多啲書增值自己
打扮就知整啲 唔好求其

當你對自己有要求 就好難無自信

我暗嗰個係姐姐黎 已經幫我啲自信同勇氣大打折扣
巴打又貴庚 我後生有時間等啫

跌咗個一蚊入嚟，

多謝作者創作小品，睇得好舒服自在。

見到前面#268有巴打提到櫻花莊「さくら荘のペットな彼女」但見位巴打無接落去討論，所以我自己假設樓主唔係睇開日本卡通，男女主角略有相似；不過女主角係樓主筆下與之相比稍稍強勢。

所以對我（老屎忽）而言一路睇一路記起另一套舊卡通「橙路」劇情；人物塑造都幾相似；女主角打得有才藝，呷醋情節極多，男主角優柔寡斷；似是疑非嘅三角關係；同樣地樓主筆下嘅Tracy要睇到尾先知道角色確實定位係乜，期待可以爲促成男女主角帶到乜作用，支持阿Man

愛屋及烏，好多年無買過本地書，追過下資料作者應該會有3本書(加埋呢本，若有)，希望一次過買曬支持，多謝創作。

多謝你
我move on啦
畢竟深愛過
佢做男朋友時對我好好

我只係記得佢好嘅地方
我都希望佢好。

今晚8點出文啦

到時一次過係penana訂購啦

學會接受
放手
成全
及祝福

春

真係move on先好呀
最重要都係靠你自己諗通
不過我地都會陪你上黎吹水
失敗過 下個先會更好
仲後生大把時間啦

叫多陣
唔叫啦

唔好忍
繼續叫
叫到冇咩feel 為止

日睇夜睇

講真兩年話長唔長，話短唔短，邊有咁易一兩日就move on,樓主你呃我地就冇咩所謂，但係唔好呃自己，歡迎你繼續叫

樓主如果係巴 待遇應該唔同

Agger

Live咗
樓主加油

我無掉晒啲嘢
慢慢嚟啦

唔想再係咪叫春了
會覺得變怨婦

Btw今晚有文有驚喜

係呢到叫春都幾好呀
我自己就覺得係一班唔識嘅人前叫春好過係ig fb
嗰啲環境就真係好怨婦feel

期待新文

你叫左果一刻已經係怨婦

驚喜就係呀man畀呀Nick食咗

LM

妖
成日都串人
你係咪幾年前我一開始寫文就有睇
成日串我個嗰讀者
唔好以為改咗名我唔認得你

呀Man原來就係搬去同呀Nick一齊住
molamola

不嬲都成日改名

Lm睇文

一切其實都係局
呀Man埋主角身係為咗引佢去報名參加泰拳班
主角其實已經中咗層壓式銷售騙案
跟住係講主角報咗幾百萬嘅泰拳課程
要係間拳館做30年沙包先還到

唔叫春啦嗎 幾時有文

8點

等你唷

唔洗迫自己
叫下叫下就唔會叫
愈迫自己唔叫就愈想叫

等文btw

樓主係巴定絲

巴定絲唔重要呀

Ch 38.

「你有咩同我講？」

我向前行咗兩步，拉近咗我同呀Man嘅距離。

「沙沙⋯⋯」窗外開始落起雨嚟。

我直視住呀Man，把聲唔知點解開始哽咽起嚟：「既然我都道咗歉，妳可唔可以唔好搬走，繼續留係到。」

呀Man聽到我咁講，佢愣咗愣望住我，佢好似無諗過我會有咁嘅舉動，好似期待我講更多嘅說話。

「點解我唔可以搬走⋯⋯」

我走上前將呀Man攬實，我個心跳得好快，我覺得佢都感受到我嘅心跳。呀Man無掙脫我嘅懷抱，任由我攬實佢。

「因為我想妳留係到，我想妳留係我身邊。對於之前有關Tracy同呀Nick嘅事，真係好對唔住。我鍾意妳，我想妳做我女朋友，每一日我都會煮各種美食比你，養到妳肥肥白白⋯⋯」

我喘咗一口氣然後問：「所以妳可唔可以唔好搬走？」

我拉開咗少少同呀Man嘅距離，同佢對視。

我見到呀Man對眼有啲紅有啲眼濕濕，佢抿咗抿唇然後講：「好。」

聽到佢講好，我個內心好雀躍，覺得有種失而復得嘅感覺，我伸手輕輕咁摸住呀Man塊面，低頭錫咗呀Man一下，呀Man嘅唇比我想像中柔軟，我忍唔住又低頭錫呀Man，吸啜佢柔軟嘅雙唇。

呀Man無推開我，反而伸出手放係我膊頭到，仰起頭微張開唇好似我咁吸啜返我嘅唇回應我。

我趁佢張開咗唇就伸條脷入呀Man個口裡面，勾動佢濕潤嘅舌頭。

「嗯⋯⋯」呀Man佢瞇埋咗眼投入住同我嘅濕吻，佢好似舒服到發出呻吟嘅聲音，我色心起將佢攬得更緊，下身貼住下身，因為我哋企唔穩嘅關係，我哋下身互相磨擦，我嘅慾望亦慢慢勃起。

我慢慢伸手入佢件黑色背心，伸手攝入呀Man嘅胸圍，解關佢個胸圍扣，摸佢嘅胸，佢個胸好柔軟，我慢慢摸索輕輕咁挑撥佢嘅蓓蕾。

「嗯⋯⋯呀⋯⋯」呀Man叫咗出聲，佢好似回過神嚟退後咗一步，伸手護住胸前。

我無諗過佢會咁敏感，令我好難想像到呀Man係床上會點。

我色心起又向前行一步，呀Man見到我咁，就一手扯住我耳仔講：「你跩呀！唔比你咁做呀！出返去呀！」

呀Man將我推出門口，明明上一刻佢都enjoy緊，點解下一刻就推我走，反面唔認人。

「咁你係咪唔搬嫁啦？」

呀Man對住我笑咗笑，然後關上咗門。佢應該係報復我之前話佢同呀Nick嘅事。

不過既然佢話好，啫係佢願意留係到，做我女朋友啦！我終於有拖拍啦！

但我望住我下身嘅腫脹，我都係返房諗住呀Man打個飛機先。

聽日晚上10點出文

真
最緊要有文

突然加甜

臨尾果句

哇 多啲thx

阿Man真係好正

呀Man!!!
Gary 做得好

樓主加油啊

點忍

其實佢嬲乜？
上一刻仲嬲爆爆話要走，下一刻激情熱吻

仲有25個鐘

打住飛機先,等聽晚十點

唔會好甜
本身唔係諗住寫甜故
所以唔好有太大嘅期望
Lol

要打丁了

咁可唔可以甜蜜嗰隻甜

可以試吓

sorry.....
唔知講咩好
明明你啱啱失戀
我錯

唔係為左個驚喜走去加甜呀？
我寧願唔要驚喜

入嚟係為左睇FF愛情故，樓主唔好加甜啊

會跟劇情需要先有
唔會好多
Ok的

喂呀...對自己好啲啦你！

大直路直接甜故！

一早寫好的
我宜家都諗緊點落筆寫

十點

點解每個故都會有quote文撚 講咗幾多次唔好quote文啊

1001

和情人深深一吻來代替講話好嗎

唔加甜都可以扑野
勁sweet

推下先

live jor... support.

Live左好睇呀

卡咗係拳館果度三日先live到 男主柒到唔敢睇

一次過睇到live咗
本身都諗住留個言支持樓主
見到你最近既經歷更加想同你講聲加油
好明白你 我都move on緊 都4個月了⋯⋯
好多謝你狀態唔太好都堅持出文
你既故好好睇 好吸引 加油啊
唔開心嘅上水話我哋知
我哋陪住你

等你啊樓豬

live左，好好睇呀！同埋想講聲加油呀！

10點啦
樓主我好掛住你啊

Sorry 今日心情問題 聽朝po

樓主加油吖

no problem啦唔好勉強自己

冇問題

我知我咁講可能其他巴打會屌我
不如樓主停下更先啦
等自己整理好心情再出
啱啱分手重要寫啲sweet情節

支持
岩岩分手仲點寫到sweet野
樓主要抖幾耐 我諗我地都ok

agger

好多人agree,不過係唔俾樓主潛水

屌你好啲未

用一個鐘追晒新讀者

分手仲要寫甜好折磨人啫

Ch.39

朝早我一打開房門，呀Man已經抱住芝麻糊坐係客廳等我。原來琴晚嘅一切都唔係夢，我成功挽留到呀Man，而佢都答應咗做我女朋友。

諗到呢到我都忍唔住笑咗出聲。

呀Man見到我行出嚟面都紅晒，可能係因為琴晚嘅事啦，一諗起琴晚，我就覺得意猶未盡，好想繼續落去。

「早晨呀！」

呀Man佢點咗點頭，然後話：「我想食All day breakfast 。」

聽到女朋友咁講，我立即跑去廚房整早餐喂飽佢啦。

無幾耐就整好咗嘢食，拎到佢面前。呀Man佢一見到我煮嘅嘢食，就拎起刀叉迫不及待想快啲食。

咁就緊係啦！同呀Man冷戰咗咁耐，佢都係食自己煮得好難食嘅嘢，一係就食埋啲無營養嘅杯麵。宜家有我呢個大師出馬，緊係等食我煮嘅嘢啦。

見到呀Man一邊食住我煮嘅嘢，一邊露出幸褔嘅笑容，我都覺得呢一刻好幸褔，好希望呢一刻可以停留落嚟。

「我等等要出去。」呀Man食食下忽然開口講。

「去邊呀？」

「我要去搞迷你倉啲嘢呀。」

「下！妳唔係留係到咩！」聽到呀Man咁講，我個心離一離呀！

呀Man見到我咁緊張就笑住講：「我係呀。但我有太多畫，需要一個地方放住先，所以都需要迷你倉，我遲啲會搵工廈租工作室。」

租工作室！咁咪係工作室訓，唔使返嚟！唔得！唔得！咁仲得了嘅！

「唔得！使咩租工作室，妳係到都可以畫畫嫁！最多比埋間雜物房比妳放畫具啦。」

呀Man聽到點咗點頭，但都係決定等等去迷你倉睇下。

臨出門口前，我又攬實呀Man，又想鍚佢一啖個陣，佢竟然伸出食指擋住我嘅唇。

「Gary，你做咩呀？」

「錫妳囉！男朋友錫女朋友係天經地義嘅事！」我低頭想再錫佢，呀Man又用手擋住話：「我幾時話做你女朋友呀？」

「吓！你嗰陣明明話好嫁！」唔通我琴晚猴擒得滯嚇親呀Man！宜家直頭想去租工廈唔再返嚟！

「我係話繼續租你間房咋⋯⋯你諗去邊呀？」

「妳⋯⋯妳⋯⋯」我無諗過女人反面唔認數可以同揭書一樣快。望住呀Man甜美嘅笑容，就覺得佢係專登，同上次一樣。

我差啲忘記呀Man⋯⋯

唔係⋯⋯

應該話女人都係小氣嘅！

「妳嗰陣明明好enjoy嫁咋⋯⋯」

呀Man聽到我咁講，成塊面紅晒，佢又一手扯住我耳仔講：「你講咩呀！」

「痛痛⋯⋯係我講錯，係我講錯。我投降啦。」呀Man聽到我講投降，就鬆咗手落嚟。

佢望住我一陣，就仰起頭錫咗我塊面一下。

「我一陣就返嚟。」講完之後，佢就出門，出門前佢更向我露出好嫵媚嘅笑容。

呀Man真係跩跩豬呀！明明都對我有意思，攬佢錫佢都無反抗，最多只係搣搣我耳仔。如果佢唔鍾意我嘅話，一早就當我係沙包咁打到我飛街。

睇嚟佢係想考驗我，我比心機追呀Man嘅話，佢先願意做我女朋友。

機會嚟啦飛雲！

「Yes！Yes！Yes！」我不斷做勝利嘅手勢，忽然醒起應承咗呀Man要執個雜物房出嚟比佢用，我就一邊哼住歌，一邊跳住去執雜物房，希望係呀Man返嚟前整好。

好在我雜物房唔多嘢，所以執咗一陣斷捨離後就差唔多啦。個雜物房都可以比呀Man做一個小小嘅工作間呀，但最大嘅問題嚟啦！

眼前呢個大紙箱裡面放住個膠Mary，我諗係時候要比返家強啦！

我知道家強佢今日放假，所以我就打電話叫佢嚟搬走Mary。

「喂！家強！今日無論如何你都要搬走膠Mary呀！」

「⋯⋯」

電話另一邊無人出聲，過咗一陣家強就話：「我已經唔需要Mary啦⋯⋯色即是空，空即是色。」

「你搞咩呀元家強！」

家強喎！嗰個好鬼鹹濕嘅家強喎！做咩唸晒經咁，唔要Mary呀！佢受咗咩刺激嚟呀！

「我⋯⋯魔女佢⋯⋯唔再理我啦⋯⋯」

喔～原來係犯賤！之前魔女倒貼佢仲話人痴線，情願要Mary都唔要魔女。

宜家抵死啦！

「唔理你呀！我等等就連紙箱搬上嚟，放係你屋企門口，我㩒你門鐘，你就自己搬入屋啦！」

我收咗線之後就搬個紙箱出廳，當我打算搬出屋外個陣，忽然門鐘響起上嚟。

「唔通係家強⋯⋯」佢終於覺得有歉意，覺得唔好意思，自己捨得走嚟搬啦咩！

當我打開門唔係家強亦唔係呀Man，而係我意想不到嘅人。

好啲

魔女Michelle搵上門

加油有好多讀者陪住你

太好了

唔好係臭雞Tracy

一陣家強一開紙箱，入面唔係Mary係女魔頭就正

樓主紙言個發叔茶餐廳就咁完左？好好睇

感覺係呀Nick

tracy?

魔女情傾男主角

當年好似睇呢個故開始

Sweet

魔女啦

Tracy or 魔女

可能原來系gary個ex

系你老母

pish

一打開門，竟然見到Mary

瞬間變鬼故

Nick
Btw 樓豬唔開心都唔准潛水
一係出文一係上黎叫春

尋晚睇完人直播數個ex

新讀者留名
輕鬆又搞笑，支持

樓主琴晚同佢傾咗好耐
只係好似我放唔低
心已死

但近日無法落筆
唔夠存貨
可能聽日先出
今日會寫

慢慢寫，唔好潛水就得

我覺得你停下故好啲 雖然作為讀者好想睇

放低點都要啲時間

樓豬如果出故覺得唔舒服嘅話不如停一排
不過如果係抒發我覺得ok

一時三刻點會放得低
唯有等自己睇開D

今晚po一篇
之後6月先出到。

樓豬真係要努力叫自己唔好再鑽落去
愈諗會會執著，愈放唔低
同埋愈諗只會愈自插
但事實上根本唔係你問題

我哋等你呀，唔好勉強，只希望你唔好潛水，唔使逼自己出文架
俾啲時間，傷口會慢慢好

你keep住將個問題攬落自己度
你唔會放得低

其實係 2個都有
我唔變下一個都係咁

試下做其他嘢分散注意力
我曾經係最傷心嘅一段時間
迫自己瘋狂瞓覺
同埋瘋狂煮嘢食
然後慢慢煮下食下就克服咗難過嘅心情

將心思全部放晒落煮嘢食到

可惜係女黎

第一次留言
好同意，相處一定係兩個都有問題，就算衰極遇狗公娘娘，都要諗吓做乜自己咁無眼光
但！乜都好！改變一定為自己，唔係為佢，亦唔係為下一個，做你鐘意嘅自己就好
Btw文好睇輕輕鬆鬆好搞笑
兩邊都加油

你搞清楚自己想點未

清楚
同朋友理性分析過
的確大家都有問題
會改變自己

利申睇緊人直播數臭ex 反擊

改變自己前 有無考慮點樣先係自己

係咪高言書激嬲你

本身嘅自己唔好
經常聽人講 但又唔聽最親密嘅人講
明明同佢相處多 最了解佢嘅人係我
不安係唔相信佢
但因為太愛而選擇去相信呢個人
任性
聽佢講好多嘢
但聽咗就算無去做

而佢本身就多男女性朋友
同同女仔朋友食飯會驚我亂諗而唔講我知
但其實佢哋係無嘢嘅

大家都唔會提出問題
無溝通
漸漸感情變淡
大家都有問題

但佢都花好多時間心機金錢係我到
我都知道
我都知道佢係愛過我

你話係咪出軌
可能算係精神上出軌
但假如我唔係咁
就算有第三個人出現
都唔會影響我哋之間感情
但佢選擇同我講清
無拖過我
佢哋無一齊到暫時
但未來係唔係
我唔知

但畢竟愛過
佢了解我係點嘅人
係我唔承認
唔承認自己內心

祝福佢
等於祝福自己

彼此放過大家
佢唔係一個好衰嘅人
都令我呢一次有所成長

我都慶幸初戀對象係佢
我都會去改變自己
我知性格難變
但我會努力
承認自己嘅本身
變得更好

希望大家都會搵到各自嘅幸福。

希望大家唔知過幾耐後
可以做返普通朋友

閒時食餐飯
問候下咁

Ch.40

「Hello Gary。」

呀Nick竟然嚟到我屋企門口，佢無視我推門入咗嚟。我完全呆咗，唔明點解佢會出現，而且更厚住面皮咁走入嚟坐係梳化到。

「呀Man呢？」原來佢係嚟搵呀Man。

見佢搵呀Man搵到上我屋企，我就躁底啦。

「佢有約你咩！我哋好似無邀請你上嚟我屋企喎，唔該你離開。」我指住門口好客氣咁同佢講。

呀Nick笑咗笑然後話：「我知道呀Man佢出咗去租迷你倉，佢有同我講過。」

既然佢都知道，唔通佢上嚟係想示威，想向我宣戰要搶呀Man！

「呀Man佢係出咗去呀！但佢已經決定唔搬出去，繼續留係到。」

呀Nick聽到我咁講就企咗起身，慢慢走到我面前：「我嚟唔係搵呀Man，我係搵你嫁！」

搵我？

佢無啦啦捉實我，用住深情嘅眼神同我講：「點解你唔再嚟拳館？你知唔知我有幾咁掛住你！」

掛住我⋯⋯

屌！仆街！原來Nick係Gay嫁！佢唔撚係鍾意我呀嘛！

「屌！你放手啦！我唔撚掛住你呀！」知道Nick鍾意我，我頓時全身起晒雞皮，佢咁撚大隻，我完全唔夠力去掙脫佢。

「你知唔知道個晚我係樓下同你相遇，仲有對望咗幾次。就係個一剎那，就係嗰個moment，我覺得同你好來電，我對你一見鍾情呀！」

乜撚嘢來電呀！三更鬼來電我就知，宜家呢個moment仲恐怖過鬼來電呀！

呀Nick好似越嚟越激動，佢開始拉住我往梳化個方向推。

「屌！你冷靜啲啦！」

「我冷靜唔到呀！我為咗你先接近呀Man，但係你竟然唔再嚟，唔再見我！你知唔知我好傷心呀！」佢係咁搖我，我feel到自己好似就嚟要腦震盪咁。

「我唔撚知呀！我唔係撚係gay呀！」我想推開佢，但係因為身形相差好遠嘅關係，我完全無力反抗。

「我相信我嘅直覺，我相信你日後都會對我有feel嫁！」呀Nick將我推落梳化到，係呢一刻我真係驚到瀨屎，我真係好驚佢會強暴我。

我完全無諗過咁痴線嘅事會發生係我嘅身上，我好驚我嘅貞操會不保。好驚會菊花殘滿地傷咁，我嘅男性尊嚴會受到好大嘅挫折，會永遠勃唔起身。

「無呀！我對你無feel呀！我有呀Man嫁啦！」我使出吃奶嘅力去推開呀Nick，Nick佢重心不穩向左一跌，撞跌咗紙箱，咁啱呢個時候傳出鎖匙開門嘅聲，呀Man一開門就見到Nick壓住咗我，而地下就有個性愛膠Mary公仔由紙箱跌咗出嚟。

6月頭拎咗大假
會香港到散下心

可能到時先開第二個post

男主好幼稚

睇緊啲乜撚嘢

yes 估中左
都話阿nick基味濃架啦

或者樓豬散心嗰陣順便開post講下去咗邊度遊覽同食好西
等我哋讀者知道你仍然過得好好

正 有文！期待你六月返黎出ff故

唔使擔心我嘅
明明係講故台變咗感情台
明明係應該睇故變咗睇我感情嘢
我都唔好意思
唔特別開post
Post ig la

On9嘢

我哋又唔介意聽吓樓豬呻吓嘅 有咩唔開心都可以同我哋講㗎

push

劇情大暴走

咁先好睇嘛

終於追返live
竟然唔係因為個故搞到我喊咗出嚟
樓主加油
我都係最近失戀

推post

連瑪利都跌埋出黎
不過呀man應該知道係家強既

知道都玩下Gary先得

呀Man 好可愛

冇文點推
一係樓主叫住春先

Mary?

樓豬

樓豬冇事嗎

無事
大家傾清楚了
我都會好好反省
成長

開始要好好改變自己

留名 支持

但幾時出文

唔係六月咩

佢拎左大假 關咩出文事

點先可以咁快睇得開...

傻喇
佢睇得開就出得文喇
留名樓豬得閒又喊下

比朋友屌化晒
我都覺得自己性格問題

宜家無喊啦
想散下心先
出文
預6月啦
想7月生日前出版當自己禮物

6月爆seed 寫得切

屌～～～一定爆到
其實仲有幾章就完

拖文

咪寫唔到住ma

下
係雙方問題囉 唔夾呀唔係你自己一個問題
未睇化係都迫人屌you

係啦
都係一個機會睇清自己
一個成長過程嚟🚬

樓主要開定新post

無文

有文先開
唔開住
有咩
傾計個啲
睇ig

ig 有更新咩

會更 遲下
但下個月公司有調動
未知有無大假放

炒人

唔會炒人
大家留意住香港發生嘅事先
遲下ig見